<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<openimmo>
    <uebertragung regi_id="phmaklerimport" techn_email="info@planethome.de" senderversion="2.0" sendersoftware="FlowFact eCRM" version="1.2.1" modus="NEW" umfang="TEIL" art="ONLINE"/>
    <anbieter>
        <anbieternr>phmaklerimport</anbieternr>
        <firma>PlanetHome AG</firma>
        <openimmo_anid>flowfact_de</openimmo_anid>
        <immobilie>
            <objektkategorie>
                <nutzungsart GEWERBE="true" WOHNEN="true"/>
                <vermarktungsart MIETE_PACHT="false" KAUF="true"/>
                <objektart>
                    <wohnung wohnungtyp="ETAGE"/>
                </objektart>
            </objektkategorie>
            <geo>
                <plz>96120</plz>
                <ort>Bischberg</ort>
                <strasse>Röthelbachweg</strasse>
                <hausnummer>2</hausnummer>
                <land iso_land="DEU"/>
            </geo>
            <kontaktperson>
                <email_zentrale>bernd.wohlleben@planethome.de</email_zentrale>
                <email_direkt>bernd.wohlleben@planethome.de</email_direkt>
                <tel_zentrale>+49 89 76774-0</tel_zentrale>
                <tel_durchw>09561	239 936-6	</tel_durchw>
                <tel_fax>09561/239 936-9</tel_fax>
                <tel_handy>0172	8847534	</tel_handy>
                <name>Wohlleben</name>
                <vorname>Bernd</vorname>
                <anrede>Herrn</anrede>
                <anrede_brief>Sehr geehrter Herr Wohlleben,</anrede_brief>
                <firma>PlanetHome Coburg</firma>
                <strasse>Steinweg</strasse>
                <plz>96450</plz>
                <ort>Coburg</ort>
                <land iso_land="DEU"/>
                <adressfreigabe>true</adressfreigabe>
            </kontaktperson>
            <preise>
                <kaufpreis>159000</kaufpreis>
                <preis_zeiteinheit zeiteinheit="MONAT"/>
                <aussen_courtage mit_mwst="true">3,57%</aussen_courtage>
                <waehrung iso_waehrung="EUR"/>
                <mwst_satz>19</mwst_satz>
                <stp_sonstige platzart="SONSTIGES" anzahl="1"/>
            </preise>
            <flaechen>
                <wohnflaeche>76</wohnflaeche>
                <anzahl_zimmer>3</anzahl_zimmer>
                <anzahl_schlafzimmer>2</anzahl_schlafzimmer>
                <anzahl_badezimmer>1</anzahl_badezimmer>
                <anzahl_sep_wc>1</anzahl_sep_wc>
                <anzahl_balkon_terrassen>1</anzahl_balkon_terrassen>
                <anzahl_stellplaetze>1</anzahl_stellplaetze>
            </flaechen>
            <ausstattung>
                <heizungsart ZENTRAL="true"/>
                <stellplatzart/>
                <ausricht_balkon_terrasse WEST="true"/>
                <unterkellert keller="JA"/>
            </ausstattung>
            <zustand_angaben>
                <zustand zustand_art="GEPFLEGT"/>
            </zustand_angaben>
            <freitexte>
                <objekttitel>3-Zimmerwohnung in zentrumsnaher Lage von Bischberg</objekttitel>
                <lage>Das Wohnhaus befindet sich in einer guten Lage von Bischberg. Sowohl die Innenstadt als auch die Anbindung zur Autobahn sind mit dem Auto in wenigen Minuten zu erreichen. Laufende Stadtbusverbindungen und gut ausgebaute Bamberger Radwege ermöglichen es zudem, nicht unbedingt auf die Autonutzung angewiesen zu sein. Sämtliche Geschäfte des täglichen Bedarfs befinden sich in unmittelbarer Nähe.&#xD;
&#xD;
Bamberg - Weltkulturerbe der UNESCO seit 1993 - ist eine historische und gleichzeitig eine lebendige, jung gebliebene Stadt. Tradition und Fortschritt vereinigen sich zu einem harmonischen Ganzen. Zahlreiche Sehenswürdigkeiten wie das &quot;Alte Rathaus&quot;, der romanisch-gotische Kaiserdom, der &quot;Bamberger Reiter&quot;, die pittoresken Fischerhäuser von &quot;Klein-Venedig&quot; und der mächtige Prunkbau der Neuen Residenz mit seinem barocken Kaisersaal sind Teil des gesamten Flairs, welches diese Stadt ausstrahlt.&#xD;
Bamberg ist aber nicht &quot;nur&quot; ein bauhistorisches und städtebauliches Gesamtkunstwerk, sondern mit 70.000 Einwohnern ein mit pulsierendem Leben erfülltes Oberzentrum, Kunst- und Kulturstadt, Hafenstadt, Sportstadt, eine Stadt der Bildung mit Universität und zahlreichen Schulen, Bischofsstadt, Justizstadt, Tagungs- und Kongressstadt, Gärtnerstadt und nicht zuletzt, sondern gewissermaßen als Basis der Lebensqualität der Stadt - ein bedeutender Wirtschaftsstandort mit annähernd 50.000 Arbeitsplätzen und einem großen Einzugsbereich. &#xD;
Man kann in Bamberg hervorragend einkaufen, arbeiten, wohnen, Urlaub machen oder Tagungen abhalten. Die Freizeitmöglichkeiten sind vielfältig. Bamberg bietet zahlreiche Genüsse für Auge, Ohr und Gaumen.  &#xD;
Kulturelle &quot;Highlights&quot; sind die weltberühmten und 2003 in den Rang einer Bayerischen Staatsphilharmonie erhobenen Bamberger Symphoniker, das E.T.A.-Hoffmann-Theater, die Staatsbibliothek und das 1998 eröffnete Internationale Künstlerhaus Villa Concordia.&#xD;
Auch Sportfreunde kommen in dieser Stadt auf ihre Kosten. Neben zahlreichen Vereinen und Freizeitsportmöglichkeiten lässt die Stadt mit ihrem bekannten und erfolgreichen Basketballteam auf Bundesligaebene - den &quot;Brose Baskets&quot; - so manches Sportlerherz höher schlagen.</lage>
                <objektbeschreibung>Diese 3 Zimmer Eigentumswohnung liegt im ersten Obergeschoss eines 2001 erbauten Mehrfamilienhauses mit hervorragender Bausubstanz und mit einem Blick ins Grüne. Die sehr modern gestaltete Wohnung strahlt ein außergewöhnliches Wohnfeeling aus. Auf dem Richtung Westen gelegenen Balkon kann man wunderbar relaxen. Das Badezimmer ist gut ausgestattet. Zudem steht ein separater Abstellraum zur Verfügung. Der gesamte Wohnbereich ist mit einem Laminatboden versehen. Zur Wohnung gehören ein Keller-Raum, gemeinsamer Waschraum und Trockenraum und ein Kfz-Stellplatz. Ein Hausmeisterservice gehört mit zu den vielen Annehmlichkeiten dieses Hauses. Machen Sie sich selbst ein Bild von dieser schönen Wohnung und vereinbaren Sie einen Besichtigungstermin.</objektbeschreibung>
            </freitexte>
            <anhaenge>
                <anhang gruppe="TITELBILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Hauptbild</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36007titel#Hauptbild.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="GRUNDRISS" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Grundriss </anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36007internet1#Grundriss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
            </anhaenge>
            <verwaltung_objekt>
                <objektadresse_freigeben>false</objektadresse_freigeben>
                <min_mietdauer min_dauer="MONAT"/>
                <max_mietdauer max_dauer="MONAT"/>
                <vermietet>true</vermietet>
                <gruppennummer>ETAG7954</gruppennummer>
            </verwaltung_objekt>
            <verwaltung_techn>
                <objektnr_intern>36007</objektnr_intern>
                <objektnr_extern>36007</objektnr_extern>
                <aktion aktionart="CHANGE"/>
                <openimmo_obid>OFFA20141105110004449F0E88ECBDB</openimmo_obid>
                <stand_vom>2014-11-05</stand_vom>
                <user_defined_anyfield>
                    <Baujahr>2001</Baujahr>
                    <Highlight4>Stellplatz</Highlight4>
                    <Energieausweis_gueltig_bis>04.03.2018</Energieausweis_gueltig_bis>
                    <Objektart>Etagenwohnung</Objektart>
                    <Highlight2>ruhige Wohnlage</Highlight2>
                    <Highlight1>gelungene Raumaufteilung</Highlight1>
                    <Highlight3>Balkon</Highlight3>
                    <Energiekennwert>63</Energiekennwert>
                    <Befeuerung_Energietraeger>Gas</Befeuerung_Energietraeger>
                    <Energieausweistyp>Verbrauchsausweis</Energieausweistyp>
                    <Heizungsart>Zentralheizung</Heizungsart>
                </user_defined_anyfield>
            </verwaltung_techn>
        </immobilie>
        <immobilie>
            <objektkategorie>
                <nutzungsart GEWERBE="false" WOHNEN="true"/>
                <vermarktungsart MIETE_PACHT="false" KAUF="true"/>
                <objektart>
                    <wohnung wohnungtyp="DACHGESCHOSS"/>
                </objektart>
            </objektkategorie>
            <geo>
                <plz>95460</plz>
                <ort>Bad Berneck</ort>
                <strasse>Maintalstraße</strasse>
                <hausnummer>135 a</hausnummer>
                <land iso_land="DEU"/>
            </geo>
            <kontaktperson>
                <email_zentrale>stefanie.lederer@planethome.de</email_zentrale>
                <email_direkt>stefanie.lederer@planethome.de</email_direkt>
                <tel_zentrale>+49 89 76774-0</tel_zentrale>
                <tel_durchw>0921	15 09 58-19	</tel_durchw>
                <tel_fax>0921/15 09 58-29</tel_fax>
                <tel_handy>0172	846 97 27	</tel_handy>
                <name>Lederer</name>
                <vorname>Stefanie</vorname>
                <anrede>Frau</anrede>
                <anrede_brief>Sehr geehrte Frau Lederer,</anrede_brief>
                <firma>PlanetHome Bayreuth-Hof</firma>
                <strasse>Bahnhofstr.</strasse>
                <hausnummer>4</hausnummer>
                <plz>95444</plz>
                <ort>Bayreuth</ort>
                <land iso_land="DEU"/>
                <adressfreigabe>true</adressfreigabe>
            </kontaktperson>
            <preise>
                <kaufpreis>159000</kaufpreis>
                <preis_zeiteinheit zeiteinheit="MONAT"/>
                <aussen_courtage mit_mwst="true">3,57</aussen_courtage>
                <waehrung iso_waehrung="EUR"/>
                <mwst_satz>19</mwst_satz>
                <stp_garage/>
            </preise>
            <flaechen>
                <wohnflaeche>113</wohnflaeche>
                <anzahl_zimmer>4</anzahl_zimmer>
                <anzahl_badezimmer>1</anzahl_badezimmer>
                <anzahl_sep_wc>1</anzahl_sep_wc>
                <anzahl_balkon_terrassen>1</anzahl_balkon_terrassen>
                <kellerflaeche>20</kellerflaeche>
            </flaechen>
            <ausstattung>
                <bad FENSTER="true"/>
                <kueche EBK="true"/>
                <boden PARKETT="true" FLIESEN="true"/>
                <heizungsart ZENTRAL="true"/>
                <stellplatzart GARAGE="true"/>
                <ausricht_balkon_terrasse SUED="true"/>
                <unterkellert keller="TEIL"/>
            </ausstattung>
            <zustand_angaben>
                <zustand zustand_art="MODERNISIERT"/>
            </zustand_angaben>
            <freitexte>
                <objekttitel>Moderne Traumwohnung in Bad Berneck</objekttitel>
                <lage>Diese einmalig schöne und hochwertige Wohnung  erfüllt sämtliche Wünsche an ein gutes Zuhause. Sie liegt im Grünen und dennoch in zentraler Lage Bad Bernecks. Einkaufsmöglichkeiten, Ärzte, Apotheken, sowie Schule, Kinderhort und Kindergarten sind sogar in unmittelbarer Nähe fußläufig zu erreichen. Die ca. 5000 Einwohner zählende Stadt Bad Berneck, auch als Perle des Fichtelgebirges bezeichnet, verfügt u.a. über eine gute Infrastruktur, reichhaltige Freizeitangebote und eine optimale Verkehrsanbindung. Im Grünen gelegen, aber dennoch zentral, sind es zur Wagner-Stadt Bayreuth nur ca. 12 Kilometer, die Anschlussstellen zur A9/A70 liegen in ca. 4 Kilometer Entfernung. Der charmante kleine Kurort liegt in wunderschöner Natur mit einem idyllischen Kurpark mit Kneipp-Heilbad, umgeben von mittelalterlichen Burgruinen und historischem Marktplatz. Naturliebhaber sind hier ebenfalls aufgrund des vorhandenen großen Wander-, Nordic-Walking- und Fahrradwegenetzes bestens aufgehoben. Auch die Naherholungsmöglichkeiten im Fichtelgebirge sind in nur wenigen Minuten erreichbar. Zum Skigebiet Ochsenkopf fährt man nur ca. 15 Minuten.</lage>
                <objektbeschreibung>Eine Maisonettewohnung mit dieser perfekten Raumaufteilung und -gestaltung, verbunden mit solch einer gehobenen Ausstattung, finden sie so schnell nicht wieder! Über zwei Etagen verteilt finden Sie entzückende Besonderheiten vor. &#xD;
Bereits am Eingang werden Sie von einem besonderen Glanzstück begrüßt. Inmitten des offen und repräsentativ gestalteten Wohn- und Essbereichs befindet sich ein gemauerter Kamin, der für angenehme Wärme und Gemütlichkeit in kalten Wintern sorgt. Der gesamte Bereich wird vor allem durch eine große Fensterfront am Balkonzugang mit Tageslicht durchflutet. Auch zwei Fenster am geräumigen Essplatz verleihen dem Raum ein freundliches Flair. Nachts sorgen in der Decke eingelassene Downlights für stimmungsvolles Ambiente. Direkt zwischen Eingang und Essplatz finden Sie die hochwertig möblierte Küche. Rechts neben dem Eingang befinden sich die Garderobe und ein separates Gäste-WC. Zwischen Wohnbereich und Kamin führt ein kleiner Flur in den privaten Bereich. Neben einem Schlafzimmer mit bodentiefem Fenster und französischem Balkon, finden Sie hier ein geräumiges Bad, einen kleinen Vorratsraum und ein derzeit als Gästezimmer und begehbarer Kleiderschrank genutztes Kinderzimmer. Das zeitlos und klassisch ausgestattete Bad mit Armaturen von Hans Grohe und Sanitärmöbeln von Villeroy&amp;Boch entpuppt sich als wahre Wellnessoase. Es erwartet Sie neben Fußbodenheizung und Handtuchheizkörper eine große Glasdusche, eine Eckbadewanne, ein extra großes Waschbecken und ein Schminktisch mit dazugehörigem Spiegel. Ein großes Velux-Fenster mit Innenjalousie versorgt den Raum mit Tageslicht. Die Feuchtraumpanelen wurden jüngst durch einen Schreiner angebracht und mit Downlights versehen.&#xD;
Hinter dem Kamin führt eine Raumspartreppe hinauf in die ebenso lichtdurchflutete Galerie, welche das nächste Highlight der Immobilie darstellt. Hier wurden 3 überdimensionale Dachflächenfenster, 2 davon mit Sonnenjalousie, eingebaut. &#xD;
Ob als Arbeitszimmer, Gästezimmer oder weiteres Schlafzimmer - diesen Raum werden Sie nicht missen wollen. Zumal es hier noch einen wertvollen, mit Einbauschränken versehenen, Abstellraum gibt. &#xD;
In den Wohnbereichen ist hochwertiges Parkett verlegt, welches überwiegend bereits abgeschliffen und neu versiegelt wurde. Zudem wurden in dem Wohn- und Eingangsbereich / Flur die Wände und Decken mit hochwertigem Putz versehen. &#xD;
Die geräumige, ca. 7 m² große und nach Süden ausgerichtete Dachloggia und bietet Platz für eine Sitzgruppe und Sonnenliegen. Ein großer Kellerraum bietet zusätzliche Lagermöglichkeiten. Die Wohnanlage wird rundum durch einen Hausmeisterservice betreut. 2012 wurde eine neue Vießmann-Brennwertheizung angeschafft.</objektbeschreibung>
            </freitexte>
            <anhaenge>
                <anhang gruppe="TITELBILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Hauptbild</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36954titel#Hauptbild.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Essbereich</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36954internet1#Essbereich.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Wohnen</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36954internet2#Wohnen.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Küche</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36954internet3#Kueche.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Galerie</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36954internet4#Galerie.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Schlafzimmer</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36954internet5#Schlafzimmer.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Kamin</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36954internet6#Kamin.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Bad</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36954internet7#Bad.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Dachloggia</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36954internet8#Dachloggia.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="GRUNDRISS" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Grundriss</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36954internet9#Grundriss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Galerie</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36954internet10#Galerie.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
            </anhaenge>
            <verwaltung_objekt>
                <objektadresse_freigeben>false</objektadresse_freigeben>
                <min_mietdauer min_dauer="MONAT"/>
                <max_mietdauer max_dauer="MONAT"/>
                <gruppennummer>DACH7954</gruppennummer>
            </verwaltung_objekt>
            <verwaltung_techn>
                <objektnr_intern>36954</objektnr_intern>
                <objektnr_extern>36954</objektnr_extern>
                <aktion aktionart="CHANGE"/>
                <openimmo_obid>OFFA201411051100055272F02C1F354</openimmo_obid>
                <stand_vom>2014-11-05</stand_vom>
                <user_defined_anyfield>
                    <Baujahr>1989</Baujahr>
                    <Highlight4>Neue Vießmann-Heizung aus 2012</Highlight4>
                    <Objektart>Dachgeschosswohnung</Objektart>
                    <Highlight2>Kamin und wertvolle Einbauten</Highlight2>
                    <Highlight1>Galerie mit großen Flächenfenstern</Highlight1>
                    <Personenaufzug>Nein</Personenaufzug>
                    <Highlight3>Geräumige Dachloggia mit Südausrichtung</Highlight3>
                    <Energiekennwert>75</Energiekennwert>
                    <Befeuerung_Energietraeger>Gas</Befeuerung_Energietraeger>
                    <Energieausweistyp>Verbrauchsausweis</Energieausweistyp>
                    <Highlight5>Markeneinbauküche</Highlight5>
                    <Heizungsart>Zentralheizung</Heizungsart>
                </user_defined_anyfield>
            </verwaltung_techn>
        </immobilie>
        <immobilie>
            <objektkategorie>
                <nutzungsart GEWERBE="false" WOHNEN="true"/>
                <vermarktungsart MIETE_PACHT="false" KAUF="true"/>
                <objektart>
                    <wohnung wohnungtyp="ETAGE"/>
                </objektart>
            </objektkategorie>
            <geo>
                <plz>90429</plz>
                <ort>Nürnberg</ort>
                <strasse>Praterstraße</strasse>
                <hausnummer>25</hausnummer>
                <land iso_land="DEU"/>
            </geo>
            <kontaktperson>
                <email_zentrale>dominic.heck@planethome.com</email_zentrale>
                <email_direkt>dominic.heck@planethome.com</email_direkt>
                <tel_zentrale>+49 89 76774-0</tel_zentrale>
                <tel_durchw>0911	240 333-57	</tel_durchw>
                <tel_handy>0160	5329707	</tel_handy>
                <name>Heck</name>
                <vorname>Dominic</vorname>
                <anrede>Herrn</anrede>
                <anrede_brief>Sehr geehrter Herr Heck,</anrede_brief>
                <firma>PlanetHome Nürnberg</firma>
                <strasse>Königstr.</strasse>
                <plz>90402</plz>
                <ort>Nürnberg</ort>
                <land iso_land="DEU"/>
                <adressfreigabe>true</adressfreigabe>
            </kontaktperson>
            <preise>
                <kaufpreis>204500</kaufpreis>
                <hausgeld>320</hausgeld>
                <preis_zeiteinheit zeiteinheit="MONAT"/>
                <aussen_courtage mit_mwst="true">3,57 %</aussen_courtage>
                <waehrung iso_waehrung="EUR"/>
                <mwst_satz>19</mwst_satz>
                <stp_tiefgarage anzahl="1" stellplatzkaufpreis="8000"/>
            </preise>
            <flaechen>
                <wohnflaeche>93.8599999999999994315658113919198513031005859375</wohnflaeche>
                <anzahl_zimmer>3</anzahl_zimmer>
                <anzahl_schlafzimmer>2</anzahl_schlafzimmer>
                <anzahl_badezimmer>1</anzahl_badezimmer>
                <anzahl_balkon_terrassen>1</anzahl_balkon_terrassen>
                <anzahl_stellplaetze>1</anzahl_stellplaetze>
                <anzahl_wohneinheiten>59</anzahl_wohneinheiten>
            </flaechen>
            <ausstattung>
                <bad FENSTER="true"/>
                <kueche EBK="true"/>
                <boden FLIESEN="true"/>
                <heizungsart ZENTRAL="true"/>
                <stellplatzart TIEFGARAGE="true"/>
                <ausricht_balkon_terrasse WEST="true"/>
                <unterkellert keller="TEIL"/>
            </ausstattung>
            <zustand_angaben>
                <zustand zustand_art="TEIL_VOLLRENOVIERT"/>
            </zustand_angaben>
            <freitexte>
                <objekttitel>Großzügige, sanierte 3-Zimmer-Eigentumswohnung in Nürnberg - Rosenau</objekttitel>
                <lage>Das Objekt liegt in toller Innenstadtlage im begehrten Stadtteil Rosenau westlich der Altstadt. Der Hauptmarkt ist in nur 10 Minuten fußläufig sehr gut zu erreichen. Ebenso gelangen Sie in nur wenigen Autominuten auf die A73 und somit auf alle wichtigen Autobahnen.&#xD;
&#xD;
Geschäfte, Schulen, Kindergärten sowie alle anderen Einrichtungen des täglichen Bedarfs sind alle fußläufig zu erreichen. Durch die Nähe zur Pegnitz ein hoher Freizeit- und Erholungswert gegeben.</lage>
                <objektbeschreibung>Die angebotene 3-Zimmer-Eigentumswohnung befindet sich im 3. OG (ohne Aufzug) in einem gepflegten Mehrfamilienhaus, das ca. 1959 erbaut wurde. &#xD;
&#xD;
Die Wohnung hat eine Wohnfläche von ca. 94 m² und präsentiert sich aufgrund einer grundlegenden Sanierung im Jahr 2011 in einem zeitgemäßen Zustand. Im Zug der Sanierung wurden unter anderem neue Kunststoff-Isolierfenster mit Außenrollos eingebaut, das Badezimmer, alle Heizkörper und die komplette Elektrik samt Leitungen erneuert. &#xD;
 &#xD;
Alle Zimmer sind mit einem Laminatboden ausgestattet, der vor ca. 3 Jahren neu verlegt wurde. Die Wände sind mit Raufasertapete tapeziert und weiß gestrichen. In jedem Zimmer steht ein TV-Anschluss zur Verfügung.&#xD;
Das sehr geräumige Wohnzimmer bietet ausreichend Platz für einen Essbereich und hat einen Zugang auf den Westbalkon. In der gefliesten Küche wurde eine moderne Einbauküche im Jahr 2011 eingebaut, die im Kaufpreis enthalten ist. Das raumhoch weiß geflieste Bad beinhaltet eine Badewanne, Waschbecken und WC und hat Tageslicht.&#xD;
&#xD;
Der Wohnung sind ein Keller- und Dachbodenabteil und ein Einzelstellplatz in der Garage zugeordnet. &#xD;
&#xD;
In den letzten Jahren wurde das Dach neu gedeckt und isoliert, die Fassade gestrichen, Hoftüren erneuert und die Kamine saniert. &#xD;
&#xD;
Beheizt wird die Immobilie über eine Ölzentralheizung, die Warmwasserversorgung ist über Durchlauferhitzer gewährleistet. Das monatliche Wohngeld beträgt derzeit ca. 320 EUR inkl. einer Heizkostenvorauszahlung.&#xD;
&#xD;
Haben wir Ihr Interesse an dieser interessanten Immobilie geweckt? Für Besichtigungen und Detailinformationen stehen wir Ihnen gerne zur Verfügung. Rufen Sie uns an. Wir freuen uns auf Ihren Anruf!&#xD;
&#xD;
Übrigens! Sie haben noch keine Finanzierung? Sprechen Sie uns an - wir vermitteln Ihnen jederzeit gerne einen kompetenten Ansprechpartner, der ein für Sie unverbindliches Angebot ausarbeitet.</objektbeschreibung>
            </freitexte>
            <anhaenge>
                <anhang gruppe="TITELBILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Hauptbild</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36973titel#Hauptbild.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Die Rückansicht</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36973internet1#DieRueckansicht.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Die Garage</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36973internet2#DieGarage.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="GRUNDRISS" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Grundriss</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36973internet3#Grundriss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
            </anhaenge>
            <verwaltung_objekt>
                <objektadresse_freigeben>false</objektadresse_freigeben>
                <min_mietdauer min_dauer="MONAT"/>
                <max_mietdauer max_dauer="MONAT"/>
                <gruppennummer>ETAG9904</gruppennummer>
            </verwaltung_objekt>
            <verwaltung_techn>
                <objektnr_intern>36973</objektnr_intern>
                <objektnr_extern>36973</objektnr_extern>
                <aktion aktionart="CHANGE"/>
                <openimmo_obid>OFFA2014110511000612134F443F392</openimmo_obid>
                <stand_vom>2014-11-05</stand_vom>
                <user_defined_anyfield>
                    <Baujahr>1959</Baujahr>
                    <Wohngeld>320,00 €</Wohngeld>
                    <Highlight4>neue Kunststoffisolierfenster und Elektrik</Highlight4>
                    <Energieausweis_gueltig_bis>14.05.2018</Energieausweis_gueltig_bis>
                    <Objektart>Etagenwohnung</Objektart>
                    <Highlight2>3 großzügige Zimmer, neues Bad mit Fenster</Highlight2>
                    <Highlight1>2011 umfassend modernisiert</Highlight1>
                    <Personenaufzug>Nein</Personenaufzug>
                    <Highlight3>Wohnzimmer mit Westbalkon, Laminat</Highlight3>
                    <Energiekennwert>130</Energiekennwert>
                    <Befeuerung_Energietraeger>Öl</Befeuerung_Energietraeger>
                    <Energieausweistyp>Verbrauchsausweis</Energieausweistyp>
                    <Highlight5>ruhige und zentrale Lage</Highlight5>
                    <Heizungsart>Zentralheizung</Heizungsart>
                    <Energieeffizienzklasse>E</Energieeffizienzklasse>
                </user_defined_anyfield>
            </verwaltung_techn>
        </immobilie>
        <immobilie>
            <objektkategorie>
                <nutzungsart GEWERBE="false" WOHNEN="true"/>
                <vermarktungsart MIETE_PACHT="false" KAUF="true"/>
                <objektart>
                    <wohnung wohnungtyp="ETAGE"/>
                </objektart>
            </objektkategorie>
            <geo>
                <plz>90765</plz>
                <ort>Fürth</ort>
                <strasse>Rudolf-Schiestl-Straße</strasse>
                <hausnummer>1</hausnummer>
                <land iso_land="DEU"/>
            </geo>
            <kontaktperson>
                <email_zentrale>ines.selinger@planethome.com</email_zentrale>
                <email_direkt>ines.selinger@planethome.com</email_direkt>
                <tel_zentrale>+49 89 76774-0</tel_zentrale>
                <tel_durchw>0911	240 333-53	</tel_durchw>
                <tel_fax>0911/240 333-69</tel_fax>
                <tel_handy>0172	8223014	</tel_handy>
                <name>Selinger</name>
                <vorname>Ines</vorname>
                <anrede>Frau</anrede>
                <anrede_brief>Sehr geehrte Frau Selinger,</anrede_brief>
                <firma>PlanetHome Nürnberg</firma>
                <strasse>Königstr.</strasse>
                <plz>90402</plz>
                <ort>Nürnberg</ort>
                <land iso_land="DEU"/>
                <adressfreigabe>true</adressfreigabe>
            </kontaktperson>
            <preise>
                <kaufpreis>39000</kaufpreis>
                <preis_zeiteinheit zeiteinheit="MONAT"/>
                <waehrung iso_waehrung="EUR"/>
                <mwst_satz>19</mwst_satz>
                <stp_sonstige platzart="SONSTIGES"/>
            </preise>
            <flaechen>
                <wohnflaeche>36</wohnflaeche>
                <anzahl_zimmer>1.5</anzahl_zimmer>
            </flaechen>
            <ausstattung>
                <stellplatzart/>
            </ausstattung>
            <zustand_angaben>
                <zustand zustand_art="MODERNISIERT"/>
            </zustand_angaben>
            <freitexte>
                <objekttitel>Studentenappartment - unvermietete 1,5 Zimmer mit herrlichem Blick in Fürth-Ronhof</objekttitel>
                <lage>Fürth-Ronhof liegt nordwestlich des Fürther Stadtzentrums. Die Verkehrsanbindung ist sehr gut, die Ausfahrt der A 73 liegt nur wenige Minuten vom Objekt entfernt. Eine Buslinie befindet sich direkt vor der Haustüre. Von da aus gelangen Sie in die angrenzenden Ortsteile und in die Innenstadt. Die nächsten Nahversorger befinden sich in der nahegelegenen Nürnberger Straße. Einrichtungen des täglichen Bedarfs wie Banken, Ärzte, Schulen und Kindergärten sind nur wenige Autominuten entfernt, teilweise sind Ärzte und Schulen auch fußläufig zu erreichen.</lage>
                <objektbeschreibung>Die 1,5-Zimmer-Eigentumswohnung befindet sich im obersten Stock eines Mehrfamilienhauses aus dem Jahre 1986. &#xD;
&#xD;
Sie besitzt eine Wohnfläche von ca. 36 m² und besteht aus Wohnzimmer mit separater Schlafnische, Küche, Bad und Flur. Die Wohnung ist gut belichtet und wirkt daher sehr freundlich. Der Wohn- und Schlafbereich besitzt einen neuen Parkettboden. Die Wohnung ist über einen Aufzug zu erreichen. Die Küche besitzt ein Fenster, das Bad ist innenliegend und mit einer Dusche ausgestattet. &#xD;
&#xD;
Zur Wohnung gehört ein Kellerabteil. &#xD;
&#xD;
Die Wohnung ist frei und kann somit sofort bezogen werden. &#xD;
&#xD;
Gerne stehen wir Ihnen für weitere Informationen und einen Besichtigungstermin zur Verfügung. Wir freuen uns auf Ihren Anruf! Übrigens! Sie haben noch keine Finanzierung? Sprechen Sie uns an - wir vermitteln Ihnen jederzeit gerne einen kompetenten Ansprechpartner, der ein für Sie unverbindliches Angebot ausarbeitet.</objektbeschreibung>
            </freitexte>
            <anhaenge/>
            <verwaltung_objekt>
                <objektadresse_freigeben>false</objektadresse_freigeben>
                <min_mietdauer min_dauer="MONAT"/>
                <max_mietdauer max_dauer="MONAT"/>
                <gruppennummer>ETAG1904</gruppennummer>
            </verwaltung_objekt>
            <verwaltung_techn>
                <objektnr_intern>37157</objektnr_intern>
                <objektnr_extern>37157</objektnr_extern>
                <aktion aktionart="DELETE"/>
                <openimmo_obid>OFFA20141105110007667B81ADE77D7</openimmo_obid>
                <stand_vom>2014-11-05</stand_vom>
                <user_defined_anyfield>
                    <Objektart>Etagenwohnung</Objektart>
                    <Highlight2>extra Küche mit Fenster</Highlight2>
                    <Highlight1>schön geschnittene 1,5 Zimmer-Wohnung</Highlight1>
                    <Highlight3>abgetrennte Schlafnische</Highlight3>
                </user_defined_anyfield>
            </verwaltung_techn>
        </immobilie>
        <immobilie>
            <objektkategorie>
                <nutzungsart ANLAGE="true" GEWERBE="false" WOHNEN="false"/>
                <vermarktungsart MIETE_PACHT="false" KAUF="true"/>
                <objektart>
                    <zinshaus_renditeobjekt zins_typ="WOHN_UND_GESCHAEFTSHAUS"/>
                </objektart>
            </objektkategorie>
            <geo>
                <plz>49324</plz>
                <ort>Melle</ort>
                <strasse>Schürenkamp</strasse>
                <hausnummer>23</hausnummer>
                <land iso_land="DEU"/>
            </geo>
            <kontaktperson>
                <email_zentrale>denise.olschok@planethome.com</email_zentrale>
                <email_direkt>denise.olschok@planethome.com</email_direkt>
                <tel_zentrale>+49 89 76774-0</tel_zentrale>
                <tel_durchw>	0251 4144169-7	</tel_durchw>
                <tel_fax>0251 4144169-9</tel_fax>
                <tel_handy>	0160 96351717	</tel_handy>
                <name>Olschok</name>
                <vorname>Denise</vorname>
                <anrede>Frau</anrede>
                <anrede_brief>Sehr geehrte Frau Olschok,</anrede_brief>
                <firma>PlanetHome Nordrhein-Westfalen</firma>
                <strasse>Alter Steinweg</strasse>
                <hausnummer>5</hausnummer>
                <plz>48143</plz>
                <ort>Münster</ort>
                <land iso_land="DEU"/>
                <adressfreigabe>true</adressfreigabe>
            </kontaktperson>
            <preise>
                <kaufpreis>649000</kaufpreis>
                <preis_zeiteinheit zeiteinheit="MONAT"/>
                <aussen_courtage mit_mwst="true">5,95%</aussen_courtage>
                <waehrung iso_waehrung="EUR"/>
                <mwst_satz>19</mwst_satz>
                <stp_garage anzahl="18"/>
            </preise>
            <flaechen>
                <wohnflaeche>91.2399999999999948840923025272786617279052734375</wohnflaeche>
                <nutzflaeche>172.770000000000010231815394945442676544189453125</nutzflaeche>
                <grundstuecksflaeche>1166</grundstuecksflaeche>
                <anzahl_zimmer>2</anzahl_zimmer>
                <anzahl_balkon_terrassen>1</anzahl_balkon_terrassen>
                <anzahl_stellplaetze>18</anzahl_stellplaetze>
                <anzahl_wohneinheiten>1</anzahl_wohneinheiten>
            </flaechen>
            <ausstattung>
                <boden TEPPICH="true" FLIESEN="true"/>
                <heizungsart ZENTRAL="true"/>
                <stellplatzart GARAGE="true"/>
                <ausricht_balkon_terrasse WEST="true" SUED="true"/>
                <unterkellert keller="JA"/>
            </ausstattung>
            <zustand_angaben>
                <zustand zustand_art="GEPFLEGT"/>
            </zustand_angaben>
            <freitexte>
                <objekttitel>Attraktives Wohn- und Geschäftshaus mit Potenzial in Zentrumslage von Melle</objekttitel>
                <lage>Dieses attraktive Wohn- und Geschäftshaus liegt zentral gelegen in Melle. Melle ist mit rund 46.000 Einwohnern die größte Stadt im Landkreis Osnabrück und liegt in Niedersachsen, etwa in der Mitte von Osnabrück (ca. 25 km westlich), Herford (ca. 25 km östlich) und Bielefeld (ca. 25 km südlich), zwischen dem Wiehengebirge im Norden und dem Teutoburger Wald im Süden. &#xD;
&#xD;
Mit dem PKW erreichen Sie in ca. 25 Minuten über die A30 die Innenstadt von Osnabrück. Die ca. 30 km entfernte Innenstadt von Bielefeld erreichen Sie in ca. 40 Minuten. Melle hat eine gute Anbindung an den öffentlichen Nahverkehr, in ca. 20 Minuten bringt Sie ein Regionalexpress zum Hauptbahnhof Osnabrück.&#xD;
Das Stadtgebiet wird von einem sternförmigen Busnetz erschlossen. Eine Regionalbuslinie verbindet Melle im Stundentakt mit Bissendorf und Osnabrück. Bustreffpunkt ist der ZOB in der Nähe des Stadtzentrums, etwa 800 m vom Bahnhof entfernt. Der Bahnhof Melle bietet Ihnen Verbindungen u.a. nach Bad Bentheim, Rheine, Osnabrück, Hannover, Braunschweig und Bielefeld. &#xD;
&#xD;
Die Umgebung ist geprägt von einem allgemeinen Wohngebiet. Alle Einrichtungen des täglichen Bedarfes sind in der näheren Umgebung fußläufig bzw. mit öffentlichen Verkehrsmitteln zu erreichen. In unmittelbarer Nähe befindet sich zudem das Christliche Klinikum Melle sowie die Stadtverwaltung Melle.</lage>
                <objektbeschreibung>In zentraler Lage von Melle befindet sich dieses attraktive und vollunterkellerte Wohn- und Geschäftshaus, welches ca. 1983 auf einem ca. 625 m² großem Grundstück errichtet wurde. Der Eigentümer hat direkt angrenzend ein weiteres Grundstück mit ca. 541 m² zusätzlich erworben. Hier befinden sich die Stellplätze sowie die drei Garagen. &#xD;
Das Gebäude ist fortlaufend instand gehalten worden und befindet sich folglich in einem guten Zustand. Ca. 1992 wurde das Flachdach erneuert. Ca. 2002 folgte die Erneuerung der restlichen Dacheindeckung. &#xD;
&#xD;
Das Gebäude verfügt über drei Vollgeschosse. Das Dachgeschoss ist zu Wohnzwecken ausgebaut. Dieses befindet sich im Besitz eines zweiten Eigentümers und wird in diesem Zuge nicht verkauft. Zum Verkauf stehen 8.346,80 / 10.000 Miteigentumsanteile. Diese teilen sich wie folgt auf:&#xD;
&#xD;
Im Erdgeschoss des Wohn- und Geschäftshauses befindet sich eine Ladenfläche (ca. 106,38 m²) sowie eine Zahnarztpraxis (ca. 123,82 m²). Beide Flächen sind vermietet, die Zahnarztpraxis bereits seit ca. 1984. Für die Ladenfläche wird derzeit ein neuer Untermieter gesucht.&#xD;
Das 1. Obergeschoss beherbergt eine Rechtsanwaltskanzlei (ca. 93,21 m²) sowie eine Bürofläche. Diese verfügt über ca. 156,10 m² und ist derzeit nicht vermietet. &#xD;
Im 2. Obergeschoss befindet sich die seit 2003 vermietete Wohnung (ca. 91,24 m²) sowie eine Praxisfläche (ca. 154,97 m²), welche an eine Praxis für Krankengymnastik und physikalische Therapie vermietet ist.&#xD;
&#xD;
Die derzeitigen Mieteinnahmen belaufen sich auf ca. € 42.029,-- p.a. zzgl. Mehrwertsteuer und Nebenkosten. Bitte beachten Sie hierbei, dass für die derzeit nicht vermietete Bürofläche im 1. Obergeschoss keine Mieteinnahmen erzielt werden. &#xD;
&#xD;
Alles in allem handelt es sich bei dieser Immobilie um ein äußerst interessantes Angebot. Lassen Sie sich von dieser Immobilie bei einer Besichtigung begeistern!</objektbeschreibung>
            </freitexte>
            <anhaenge/>
            <verwaltung_objekt>
                <objektadresse_freigeben>false</objektadresse_freigeben>
                <min_mietdauer min_dauer="MONAT"/>
                <max_mietdauer max_dauer="MONAT"/>
                <vermietet>true</vermietet>
                <gruppennummer>WGH12336</gruppennummer>
            </verwaltung_objekt>
            <verwaltung_techn>
                <objektnr_intern>34310</objektnr_intern>
                <objektnr_extern>34310</objektnr_extern>
                <aktion aktionart="DELETE"/>
                <openimmo_obid>OFFA2014110511000958646BD6A6CA</openimmo_obid>
                <stand_vom>2014-11-05</stand_vom>
                <user_defined_anyfield>
                    <Baujahr>1983</Baujahr>
                    <Highlight4>nahezu voll vermietet</Highlight4>
                    <Energieausweis_gueltig_bis>07.01.2019</Energieausweis_gueltig_bis>
                    <Objektart>Wohn-/Geschäftshaus (Invest.)</Objektart>
                    <Highlight2>2x Bürofläche, 1x Wohnung</Highlight2>
                    <Highlight1>1x Ladenlokal, 2x Praxisfläche</Highlight1>
                    <Personenaufzug>Ja</Personenaufzug>
                    <Highlight6>vollunterkellert</Highlight6>
                    <Highlight3>Verkauf von 8.346/10.000 Miteigentumsanteilen</Highlight3>
                    <Energiekennwert>170</Energiekennwert>
                    <Befeuerung_Energietraeger>Gas</Befeuerung_Energietraeger>
                    <Energieausweistyp>Verbrauchsausweis</Energieausweistyp>
                    <Highlight5>großer Mieter- und Kundenparkplatz</Highlight5>
                    <Heizungsart>Zentralheizung</Heizungsart>
                </user_defined_anyfield>
            </verwaltung_techn>
        </immobilie>
        <immobilie>
            <objektkategorie>
                <nutzungsart ANLAGE="true" GEWERBE="false" WOHNEN="false"/>
                <vermarktungsart MIETE_PACHT="false" KAUF="true"/>
                <objektart>
                    <einzelhandel handel_typ="LADENLOKAL"/>
                </objektart>
            </objektkategorie>
            <geo>
                <plz>22848</plz>
                <ort>Norderstedt</ort>
                <strasse>Ochsenzoller Straße</strasse>
                <hausnummer>96</hausnummer>
                <land iso_land="DEU"/>
            </geo>
            <kontaktperson>
                <email_zentrale>christian.krueckeberg@planethome.com</email_zentrale>
                <email_direkt>christian.krueckeberg@planethome.com</email_direkt>
                <tel_zentrale>+49 89 76774-0</tel_zentrale>
                <tel_durchw>040	369 53-205	</tel_durchw>
                <tel_fax>040/369 53-101</tel_fax>
                <tel_handy>0162	305 11 45	</tel_handy>
                <name>Krückeberg</name>
                <vorname>Christian</vorname>
                <anrede>Herrn</anrede>
                <anrede_brief>Sehr geehrter Herr Krückeberg,</anrede_brief>
                <firma>PlanetHome Hamburg Team 4</firma>
                <strasse>Graskeller</strasse>
                <hausnummer>2</hausnummer>
                <plz>20457</plz>
                <ort>Hamburg</ort>
                <land iso_land="DEU"/>
                <adressfreigabe>true</adressfreigabe>
            </kontaktperson>
            <preise>
                <kaufpreis>100000</kaufpreis>
                <hausgeld>224</hausgeld>
                <preis_zeiteinheit zeiteinheit="MONAT"/>
                <aussen_courtage mit_mwst="true">6,25 %</aussen_courtage>
                <waehrung iso_waehrung="EUR"/>
                <mwst_satz>19</mwst_satz>
                <stp_sonstige platzart="SONSTIGES" anzahl="2"/>
            </preise>
            <flaechen>
                <wohnflaeche>112</wohnflaeche>
                <anzahl_zimmer>3</anzahl_zimmer>
                <anzahl_stellplaetze>2</anzahl_stellplaetze>
            </flaechen>
            <ausstattung>
                <heizungsart ZENTRAL="true"/>
                <stellplatzart/>
                <unterkellert keller="TEIL"/>
            </ausstattung>
            <zustand_angaben>
                <zustand zustand_art="TEIL_VOLLRENOVIERUNGSBED"/>
            </zustand_angaben>
            <freitexte>
                <objekttitel>Top Ladenfläche zur Kapitalanlage oder Eeigennutzung in Norderstedt - Garstedt</objekttitel>
                <lage>Norderstedt liegt im Norden angrenzend an Hamburg-Langenhorn. Diese junge Stadt verfügt über zwei U-Bahnhöfe mit direkter Verbindung in die Hamburger Innenstadt. Das Herold-Center am U-Bahnhof Garstedt ist mit diversen Kaufhäusern, vielen Geschäften, Restaurants, Banken, Arztpraxen, Anwälten und Notaren ausgestattet. Außerdem gibt es hier ein Park-and-Ride-System zur Hamburger ist nur wenige Gehminuten von dem Objekt entfernt. Norderstedt hat viele kulturelle Veranstaltungen, Kindergärten und Senioreneinrichtungen. Ein Freizeit-Erlebnis-Bad mit Innen-und Außenbecken, Tennisplätze und Hallen sowie diverse Sportvereine finden sie vor Ort.</lage>
                <objektbeschreibung>Sie suchen nach einer Anlageimmobilie ohne viel Instandhaltungsaufwand und mit der Möglichkeit Ihren Mieter noch selbst zu bestimmen? Dann ist diese z. Zt. unvermietete Ladenfläche in einer gut frequentierten Lage von Norderstedt - Garstedt die richtige Wahl. Die ca. 112 m² Fläche verteilen sich sich auf ca. 72 m² im Erdgeschoss sowie ca. 40 m² im Untergeschoss des Wohnhauses und bieten viele Nutzungsmöglichkeiten für z. B. ein Büro, ein Ladengeschäft oder eine Praxis. Die gepflegte Wohnanlage besteht aus 2 Gewerbeeinheiten sowie 4 Wohneinheiten. Der Anbau in der sich die angebotene Immobilie befindet wurde ca. im Jahre 1975 errichtet. Im Erdgeschoss befindet sich ein heller mögl. Verkaufsraum und ein geräumiges Büro. Die Glasfront bietet über die gesamte Breite des Geschäftes guten Einblick und sorgt für helle Räumlichleiten. Die zweckmäßig und großzügige Fläche des Untergeschosses ist über eine Treppe zu erreichen. Hier befindet sich auch ein zusätzliches Mitarbeiter WC. Die Überdachung vor dem Laden ermöglicht zusätzliche Außensitzplätze. Beheizt wird die Immobilie über eine Gaszentralheizung. Komplettiert wir das Angebot durch zwei Aussenstellplätze. Für weitere Fragen und detaillierte Informationen zum Objekt oder zur Vereinbarung eines Besichtigungstermins stehen wir Ihnen gerne zur Verfügung.</objektbeschreibung>
            </freitexte>
            <anhaenge>
                <anhang gruppe="TITELBILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Vorderansicht</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>37112titel#Vorderansicht.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Ladenfläche</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>37112internet1#Ladenflaeche.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Ladenfläche Ansicht II</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>37112internet2#LadenflaecheAnsichtII.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Aufenthaltsraum</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>37112internet3#Aufenthaltsraum.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Lagerraum</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>37112internet4#Lagerraum.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="GRUNDRISS" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Grundriss Erdgeschoss</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>37112internet5#GrundrissErdgeschoss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="GRUNDRISS" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Grundriss Keller</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>37112internet6#GrundrissKeller.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
            </anhaenge>
            <verwaltung_objekt>
                <objektadresse_freigeben>false</objektadresse_freigeben>
                <min_mietdauer min_dauer="MONAT"/>
                <max_mietdauer max_dauer="MONAT"/>
                <gruppennummer>EL5204</gruppennummer>
            </verwaltung_objekt>
            <verwaltung_techn>
                <objektnr_intern>37112</objektnr_intern>
                <objektnr_extern>37112</objektnr_extern>
                <aktion aktionart="CHANGE"/>
                <openimmo_obid>OFFA20141105110011605B9BA2FDCCA</openimmo_obid>
                <stand_vom>2014-11-05</stand_vom>
                <user_defined_anyfield>
                    <Baujahr>1975</Baujahr>
                    <Wohngeld>224,00 €</Wohngeld>
                    <Highlight4>Fensterfront über gesamte Ladenfläche</Highlight4>
                    <Energieausweis_gueltig_bis>05.03.2016</Energieausweis_gueltig_bis>
                    <Objektart>Laden/Verkaufsfläche (Invest.)</Objektart>
                    <Highlight2>Kapitalanlage oder Selbstnutzung</Highlight2>
                    <Energiekennwert_Waerme>245</Energiekennwert_Waerme>
                    <Highlight1>attraktive Geschäftslage</Highlight1>
                    <Energiekennwert_Strom>3</Energiekennwert_Strom>
                    <Personenaufzug>Nein</Personenaufzug>
                    <Highlight3>Außensitzplätze durch Überdachung</Highlight3>
                    <Befeuerung_Energietraeger>Gas</Befeuerung_Energietraeger>
                    <Energieausweistyp>Bedarfsausweis</Energieausweistyp>
                    <Heizungsart>Zentralheizung</Heizungsart>
                    <Energieeffizienzklasse>F</Energieeffizienzklasse>
                </user_defined_anyfield>
            </verwaltung_techn>
        </immobilie>
        <immobilie>
            <objektkategorie>
                <nutzungsart GEWERBE="false" WOHNEN="true"/>
                <vermarktungsart MIETE_PACHT="false" KAUF="true"/>
                <objektart>
                    <wohnung wohnungtyp="ETAGE"/>
                </objektart>
            </objektkategorie>
            <geo>
                <plz>21509</plz>
                <ort>Glinde</ort>
                <strasse>Sandweg</strasse>
                <hausnummer>2a</hausnummer>
                <land iso_land="DEU"/>
            </geo>
            <kontaktperson>
                <email_zentrale>nicole.lauenstein@planethome.de</email_zentrale>
                <email_direkt>nicole.lauenstein@planethome.de</email_direkt>
                <tel_zentrale>+49 89 76774-0</tel_zentrale>
                <tel_durchw>040	369 53-227	</tel_durchw>
                <tel_fax>040/369 53-101</tel_fax>
                <tel_handy>0173	3504793	</tel_handy>
                <name>Lauenstein</name>
                <vorname>Nicole</vorname>
                <anrede>Frau</anrede>
                <anrede_brief>Sehr geehrte Frau Lauenstein,</anrede_brief>
                <firma>PlanetHome Hamburg Team 2</firma>
                <strasse>Graskeller</strasse>
                <hausnummer>2</hausnummer>
                <plz>20457</plz>
                <ort>Hamburg</ort>
                <land iso_land="DEU"/>
                <adressfreigabe>true</adressfreigabe>
            </kontaktperson>
            <preise>
                <kaufpreis>99000</kaufpreis>
                <hausgeld>363</hausgeld>
                <preis_zeiteinheit zeiteinheit="MONAT"/>
                <aussen_courtage mit_mwst="true">6,25 %</aussen_courtage>
                <waehrung iso_waehrung="EUR"/>
                <mwst_satz>19</mwst_satz>
                <stp_sonstige platzart="SONSTIGES"/>
            </preise>
            <flaechen>
                <wohnflaeche>98</wohnflaeche>
                <anzahl_zimmer>4</anzahl_zimmer>
                <anzahl_schlafzimmer>3</anzahl_schlafzimmer>
                <anzahl_badezimmer>2</anzahl_badezimmer>
                <anzahl_sep_wc>1</anzahl_sep_wc>
                <anzahl_balkon_terrassen>1</anzahl_balkon_terrassen>
            </flaechen>
            <ausstattung>
                <kueche EBK="true"/>
                <boden PARKETT="true" TEPPICH="true" FLIESEN="true"/>
                <heizungsart ZENTRAL="true"/>
                <stellplatzart/>
                <ausricht_balkon_terrasse WEST="true" SUED="true"/>
                <unterkellert keller="TEIL"/>
            </ausstattung>
            <zustand_angaben>
                <zustand zustand_art="GEPFLEGT"/>
            </zustand_angaben>
            <freitexte>
                <objekttitel>4-Zimmer-Eigentumswohnung für die kleine Familie mit Loggia in zentraler Lage von Glinde</objekttitel>
                <lage>Die Stadt Glinde, mit seinen ca. 16.200 Einwohnern, liegt im Kreis Stormarn im südlichen Teil Schleswig-Holsteins und liegt ca. 20 km östlich von Hamburg entfernt. Glinde befindet sich im sogenannten Speckgürtel der Freien und Hansestadt und erfreut sich, insbesondere aufgrund der guten Anbindungsmöglichkeiten, großer Beliebtheit. Zudem entwickelt sich Glinde immer mehr zum Kultur-, Freizeit-, Erholungs- und Einkaufsmittelpunkt in dieser Gegend. Die hier angebotene Eigentumswohnung befindet sich nahe dem Zentrum, mit dennoch ruhiger Lage innerhalb des Gebäudes. Somit stehen Ihnen hier sämtliche Einkaufsmöglichkeiten des täglichen Bedarfs auch fußläufig zur Verfügung. In der Nachbarschaft befindet sich das alte Gutshaus in einer teilweise erhaltenen Parkanlage mit Teich und der ehemaligen Gutsmauer. Die „Glinder“ Bewohner bezeichnen das unter Denkmalschutz stehende Gebäude gern als ihr Schloss, das unter anderem auch zu sozialen und kulturellen Zwecken genutzt wird. Des Weiteren befinden sich in Glinde sämtliche Versorgungs- und Dienstleistungseinrichtungen. Die Stadt verfügt über Kindergärten, Grundschulen sowie über alle weiterführenden Schulen/ Gymnasium. In und um Glinde herum wird auch für Naturfreunde und Sportbegeisterte gesorgt. Im Bereich der Glinder Au, im Gellhornpark, im Friederici-Park rund um das Mühlenteichgelände stehen Ihnen zum Beispiel verschiedene Wanderwege zur Verfügung. Golfer und Fahrradfahrer kommen ebenfalls nicht zu kurz. Gut und schnell sind von hier aus die B5, die Sie auf direktem Wege nach Hamburg oder Geesthacht… führt sowie die A 24 (Hamburg-Berlin) und die A1 (Lübeck) zu erreichen.</lage>
                <objektbeschreibung>Damit Sie sich im Vorwege schon einmal ein Bild dieser Immobilie machen können, führen Sie gern unsere virtuelle Besichtigung auf unserer Homepage www.planethome.de, unter Angabe der Objektnummer 32922 durch. Sie haben dort die Möglichkeit weitere Bilder dieser Immobilie zu sehen sowie den kompletten Exposétext zu lesen. Für weitere Fragen oder für die Vereinbarung eines Besichtigungstermins rufen Sie uns gern an. &#xD;
&#xD;
Diese vermietete 4-Zimmer-Eigentumswohnung empfängt Sie im 4. Obergeschoss eines ca. im Jahre 1973 erbauten, in ca. 1995 aufgeteilten und gepflegten Mehrfamilienhauses mit insgesamt 186 Wohneinheiten. Sie verfügt über einen gut durchdachten Grundriss, der sich auf eine Wohnfläche von ca. 98 m² verteilt. Die genaue Raumaufteilung entnehmen Sie bitte dem beigefügten Grundriss. &#xD;
&#xD;
Folgende Ausstattungsmerkmale sind gegeben: &#xD;
&#xD;
- Ein Aufzug ist vorhanden.&#xD;
- barrierefreies Wohnen&#xD;
- Großzügiges Wohnzimmer (ca. 20 m²) mit angrenzender, nach Süd/ West ausgerichteter Loggia.&#xD;
- Ein Schlafzimmer (ca. 13 m²) &#xD;
- Zwei Kinderzimmer (ca. 12 m² und ca. 10 m²) &#xD;
- Zwei innenliegende, hell geflieste Bäder (1x Dusche und 1x Badewanne) sowie ein Gäste-WC.&#xD;
- Teilweise Parkettfußboden, ansonsten Fliesen- und Teppichboden.&#xD;
- Teilweise Holzfenster aus dem Baujahr (ca. 1973) als auch neuere, isolierverglaste Kunststofffenster ca. aus dem Jahr 2000.&#xD;
- Eine Einbauküche ist vorhanden - Der Kühlschrank ist Eigentum des Mieters.&#xD;
- Die Beheizung sowie die Warmwasserversorgung erfolgt über Fernwärme. &#xD;
- Ein abschließbarer Kellerraum ist vorhanden. &#xD;
- Das monatliche Wohngeld beträgt aktuell ca. € 363,- (inkl. Heizung und Warmwasser). &#xD;
- Der aktuelle Mietvertrag wurde ca. im Jahr 2008 geschlossen. &#xD;
- Die Mieteinnahmen belaufen sich derzeit auf ca. € 7.055,-  p. a. zzgl. Nebenkosten. &#xD;
&#xD;
Haben wir Ihr Interesse geweckt, dann freuen wir uns über Ihren Anruf!</objektbeschreibung>
            </freitexte>
            <anhaenge>
                <anhang gruppe="TITELBILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Hausansicht</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>32922titel#Hausansicht.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="PANORAMA" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Wohnzimmer</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>32922intern10#Wohnzimmer.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Wohnzimmer</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>32922internet1#Wohnzimmer.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Küche</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>32922internet2#Kueche.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="PANORAMA" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Küche + Essplatz</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>32922intern11#Kueche+Essplatz.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="PANORAMA" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Schlafzimmer</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>32922intern12#Schlafzimmer.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Essplatz</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>32922internet3#Essplatz.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Schlafzimmer</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>32922internet4#Schlafzimmer.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="PANORAMA" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Flur</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>32922intern13#Flur.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Kinderzimmer I</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>32922internet5#KinderzimmerI.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Kinderzimmer II</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>32922internet6#KinderzimmerII.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>WC-Bad</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>32922internet7#WCBad.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Flur</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>32922internet8#Flur.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Flur Ansicht II</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>32922internet9#FlurAnsichtII.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="GRUNDRISS" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Grundriss</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>32922internet10#Grundriss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
            </anhaenge>
            <verwaltung_objekt>
                <objektadresse_freigeben>false</objektadresse_freigeben>
                <min_mietdauer min_dauer="MONAT"/>
                <max_mietdauer max_dauer="MONAT"/>
                <vermietet>true</vermietet>
                <gruppennummer>ETAG4203</gruppennummer>
            </verwaltung_objekt>
            <verwaltung_techn>
                <objektnr_intern>32922</objektnr_intern>
                <objektnr_extern>32922</objektnr_extern>
                <aktion aktionart="CHANGE"/>
                <openimmo_obid>OFFA20141105110012949DA53A53C05</openimmo_obid>
                <stand_vom>2014-11-05</stand_vom>
                <user_defined_anyfield>
                    <Baujahr>1972</Baujahr>
                    <Wohngeld>363,00 €</Wohngeld>
                    <Highlight4>Loggia mit Süd/ West-Ausrichtung</Highlight4>
                    <Energieausweis_gueltig_bis>28.08.2017</Energieausweis_gueltig_bis>
                    <Objektart>Etagenwohnung</Objektart>
                    <Highlight2>Aufzug vorhanden</Highlight2>
                    <Highlight1>zentrale Wohnlage</Highlight1>
                    <Personenaufzug>Ja</Personenaufzug>
                    <Highlight3>Zwei Badezimmer + Gäste-WC</Highlight3>
                    <Energiekennwert>92</Energiekennwert>
                    <Befeuerung_Energietraeger>Fernwärme</Befeuerung_Energietraeger>
                    <Energieausweistyp>Bedarfsausweis</Energieausweistyp>
                    <Heizungsart>Zentralheizung</Heizungsart>
                </user_defined_anyfield>
            </verwaltung_techn>
        </immobilie>
        <immobilie>
            <objektkategorie>
                <nutzungsart GEWERBE="false" WOHNEN="true"/>
                <vermarktungsart MIETE_PACHT="false" KAUF="true"/>
                <objektart>
                    <wohnung wohnungtyp="ETAGE"/>
                </objektart>
            </objektkategorie>
            <geo>
                <plz>20535</plz>
                <ort>Hamburg</ort>
                <strasse>Caspar-Voght-Straße</strasse>
                <hausnummer>61</hausnummer>
                <land iso_land="DEU"/>
            </geo>
            <kontaktperson>
                <email_zentrale>andrea.reimer@planethome.com</email_zentrale>
                <email_direkt>andrea.reimer@planethome.com</email_direkt>
                <tel_zentrale>+49 89 76774-0</tel_zentrale>
                <tel_durchw>040	 36953-215	</tel_durchw>
                <tel_fax>040/ 36953-101</tel_fax>
                <tel_handy>0151	 426 408 72	</tel_handy>
                <name>Reimer</name>
                <vorname>Andrea</vorname>
                <anrede>Frau</anrede>
                <anrede_brief>Sehr geehrte Frau Reimer,</anrede_brief>
                <firma>PlanetHome Hamburg Team 1</firma>
                <strasse>Graskeller</strasse>
                <hausnummer>2</hausnummer>
                <plz>20457</plz>
                <ort>Hamburg</ort>
                <land iso_land="DEU"/>
                <adressfreigabe>true</adressfreigabe>
            </kontaktperson>
            <preise>
                <kaufpreis>179000</kaufpreis>
                <hausgeld>211</hausgeld>
                <preis_zeiteinheit zeiteinheit="MONAT"/>
                <aussen_courtage mit_mwst="true">6,25 %</aussen_courtage>
                <waehrung iso_waehrung="EUR"/>
                <mwst_satz>19</mwst_satz>
                <stp_sonstige platzart="SONSTIGES"/>
            </preise>
            <flaechen>
                <wohnflaeche>56</wohnflaeche>
                <nutzflaeche>4</nutzflaeche>
                <anzahl_zimmer>2</anzahl_zimmer>
            </flaechen>
            <ausstattung>
                <kueche EBK="true"/>
                <heizungsart ZENTRAL="true"/>
                <stellplatzart/>
            </ausstattung>
            <zustand_angaben>
                <zustand zustand_art="GEPFLEGT"/>
            </zustand_angaben>
            <freitexte>
                <objekttitel>Gemütliche und sehr gepflegte 2-Zimmer-Eigentumswohnung in Hamburg-Hamm</objekttitel>
                <lage>Absolut zentral gelegen, dennoch ruhig und grün. In direkter Nähe zum Hammer Park und dem Jakobi Park sind Sie vom Grün umgeben. Die U-Bahn-Station Hammer Kirche oder die S-Bahn-Station Hasselbrook (mit den Linien S1, S11 und R10) sind zu Fuß beide in wenigen Minuten zu erreichen. Mit beiden Linien sind Sie innerhalb von ca. 10 Minuten in der Hamburger Innenstadt. Auch mit dem Auto sind Sie dank der naheliegenden Sievekingsallee in ca. 15 Minuten im Zentrum. Alles für den täglichen Bedarf findet man ebenfalls in fußläufiger Umgebung. Für das Shopping-Erlebnis wartet das Wandsbeker Quarree oder die Mönckebergstraße im Herzen von Hamburg. Ärzte, Kindergärten, die John-Neumeier Ballettschule und alle weiteren Schulformen sind in direkter Umgebung vorhanden. Die Autobahnanbindung ist durch die Nähe des Horner Kreisels optimal.</lage>
                <objektbeschreibung>Virtuell können Sie diese Eigentumswohnung nach Eingabe der Objektnummer 37074 unter www.planethome.com online besichtigen. Bitte vervollständigen Sie anschließend das Anfrageformular mit Ihrem Namen, um ein vollständiges Exposé mit Lagebezeichnung zu erhalten und einen Besichtigungstermin zu vereinbaren. &#xD;
&#xD;
Die hier zum Verkauf angebotene 2-Zimmer-Eigentumswohnung befindet sich in einem ca. 1944 erbauten Mehrfamilienhaus. Insgesamt umfasst die Eigentümergemeinschaft 26 Wohneinheiten, verteilt auf 3 Eingänge. Hervorzuheben ist der tolle Grundriss sowie der sehr ansprechende, da komplett renovierte  Zustand der Wohnung. Die genaue Raumaufteilung der Wohnung ersehen Sie bitte dem beigefügten Grundriss. Die geschmackvolle Wohnküche befindet sich in einem gepflegten Zustand und ist mit den üblichen Einbaugeräten ausgestattet. Ein beleuchtetes Waschbecken, eine bodentiefe Dusche, ein Fußboden aus kleinen, weichen Kieselsteinen und andere liebevolle und hochwertige Details runden das moderne Tageslicht-Duschbad ab. Die gesamte Wohnung ist mit sehr gut erhaltenem und gepflegtem Dielenboden ausgestattet, die mit ihrem Holzton eine warme Atmosphäre schaffen. Die weißen Kunststofffenster mit Isolierverglasung lassen viel Tageslicht herein. Beheizt wird diese Immobilie über Fernwärme. Die Warmwasseraufbereitung erfolgt über einen Durchlauferhitzer. Das monatliche Wohngeld in Höhe von ca. € 211,00 beinhaltet bereits die Vorauszahlung für die Heizkosten sowie für die Instandhaltungsrücklage. Ein geräumiger Abstellraum im Keller gehört zu diesem Angebot selbstverständlich dazu. Für die Gemeinschaft stehen ferner ein Fahrradkeller sowie ein Gemeinschaftsgarten im Innenhof zur Verfügung.</objektbeschreibung>
            </freitexte>
            <anhaenge>
                <anhang gruppe="TITELBILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Vorderansicht</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>37074titel#Vorderansicht.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="PANORAMA" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Zimmer II</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>37074intern10#ZimmerII.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Zimmer I</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>37074internet1#ZimmerI.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="PANORAMA" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Zimmer I</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>37074intern11#ZimmerI.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Zimmer II</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>37074internet2#ZimmerII.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Küche</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>37074internet3#Kueche.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="PANORAMA" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Küche</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>37074intern12#Kueche.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="PANORAMA" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Badezimmer</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>37074intern13#Badezimmer.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Küche Ansicht II</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>37074internet4#KuecheAnsichtII.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="PANORAMA" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Flur</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>37074intern14#Flur.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Badezimmer</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>37074internet5#Badezimmer.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Flur</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>37074internet6#Flur.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="GRUNDRISS" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Grundriss</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>37074internet7#Grundriss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
            </anhaenge>
            <verwaltung_objekt>
                <objektadresse_freigeben>false</objektadresse_freigeben>
                <min_mietdauer min_dauer="MONAT"/>
                <max_mietdauer max_dauer="MONAT"/>
                <gruppennummer>ETAG8203</gruppennummer>
            </verwaltung_objekt>
            <verwaltung_techn>
                <objektnr_intern>37074</objektnr_intern>
                <objektnr_extern>37074</objektnr_extern>
                <aktion aktionart="CHANGE"/>
                <openimmo_obid>OFFA201411051100137461AAF0114CE</openimmo_obid>
                <stand_vom>2014-11-05</stand_vom>
                <user_defined_anyfield>
                    <Baujahr>1944</Baujahr>
                    <Wohngeld>211,00 €</Wohngeld>
                    <Highlight4>individuelle, stilvolle Küche</Highlight4>
                    <Objektart>Etagenwohnung</Objektart>
                    <Highlight2>sehr gepflegter Dielenboden</Highlight2>
                    <Highlight1>gute Infrastruktur</Highlight1>
                    <Personenaufzug>Nein</Personenaufzug>
                    <Highlight3>schickes Duschbad</Highlight3>
                    <Energiekennwert>112</Energiekennwert>
                    <Befeuerung_Energietraeger>Fernwärme</Befeuerung_Energietraeger>
                    <Energieausweistyp>Verbrauchsausweis</Energieausweistyp>
                    <Heizungsart>Zentralheizung</Heizungsart>
                </user_defined_anyfield>
            </verwaltung_techn>
        </immobilie>
        <immobilie>
            <objektkategorie>
                <nutzungsart GEWERBE="false" WOHNEN="true"/>
                <vermarktungsart MIETE_PACHT="false" KAUF="true"/>
                <objektart>
                    <wohnung wohnungtyp="ERDGESCHOSS"/>
                </objektart>
            </objektkategorie>
            <geo>
                <plz>89415</plz>
                <ort>Lauingen</ort>
                <strasse>Dillinger Straße</strasse>
                <hausnummer>12</hausnummer>
                <land iso_land="DEU"/>
                <etage>1</etage>
                <anzahl_etagen>3</anzahl_etagen>
            </geo>
            <kontaktperson>
                <email_zentrale>detlef.geiger@planethome.com</email_zentrale>
                <email_direkt>detlef.geiger@planethome.com</email_direkt>
                <tel_zentrale>+49 89 76774-0</tel_zentrale>
                <tel_durchw>	0821 478 657 23	</tel_durchw>
                <tel_fax>0821 478 657 29</tel_fax>
                <tel_handy>	0160 907 205 19	</tel_handy>
                <name>Geiger</name>
                <vorname>Detlef</vorname>
                <anrede>Herrn</anrede>
                <anrede_brief>Sehr geehrter Herr Geiger,</anrede_brief>
                <firma>PlanetHome Augsburg</firma>
                <strasse>Bahnhofstr.</strasse>
                <hausnummer>11</hausnummer>
                <plz>86150</plz>
                <ort>Augsburg</ort>
                <land iso_land="DEU"/>
                <adressfreigabe>true</adressfreigabe>
            </kontaktperson>
            <preise>
                <kaufpreis>65000</kaufpreis>
                <hausgeld>259</hausgeld>
                <preis_zeiteinheit zeiteinheit="MONAT"/>
                <aussen_courtage mit_mwst="true">3,57 %</aussen_courtage>
                <waehrung iso_waehrung="EUR"/>
                <mwst_satz>19</mwst_satz>
                <stp_sonstige platzart="SONSTIGES"/>
            </preise>
            <flaechen>
                <wohnflaeche>48</wohnflaeche>
                <anzahl_zimmer>2</anzahl_zimmer>
                <anzahl_schlafzimmer>1</anzahl_schlafzimmer>
                <anzahl_badezimmer>1</anzahl_badezimmer>
                <anzahl_balkon_terrassen>1</anzahl_balkon_terrassen>
            </flaechen>
            <ausstattung>
                <bad FENSTER="true"/>
                <kueche EBK="true"/>
                <stellplatzart/>
                <gartennutzung>true</gartennutzung>
                <ausricht_balkon_terrasse WEST="true" SUED="true"/>
                <unterkellert keller="TEIL"/>
            </ausstattung>
            <zustand_angaben>
                <zustand zustand_art="GEPFLEGT"/>
            </zustand_angaben>
            <freitexte>
                <objekttitel>Kapitalanlage: Schöne 2-Zimmer-Erdgeschoss-Wohnung in Lauingen</objekttitel>
                <lage>In der Kette der hübschen schwäbischen Städte zwischen Donauwörth und Ulm bildet Lauingen das Bindeglied in der Mitte. &#xD;
Das breite Tal der Donau mit Auwäldern und Seen ist im Norden eingesäumt von den Ausläufern des schwäbischen Jura und im Süden von der mittelschwäbischen Hochebene.&#xD;
In der Stadt Lauingen und ihren Stadtteilen Faimingen, Veitriedhausen und Frauenriedhausen leben heute ca. 11.000 Einwohner.&#xD;
&#xD;
Lauingen liegt an der Donautalbahn und der Bundesstraße B 16. Die Autobahn A 7 Ulm - Würzburg ist in ca. 20 Minuten Fahrzeit zu erreichen, während für das Erreichen der Autobahn A 8 München - Stuttgart nur ca. 15 Minuten benötigt werden. Somit ist es möglich, in ca. 90 Minuten sowohl München als auch Stuttgart und Würzburg zu erreichen. Innerhalb von 45 Minuten gelangen Sie nach Augsburg und nach Ulm.&#xD;
&#xD;
Direkt vor Ort finden Sie alles, was Sie zum täglichen Leben benötigen: Einkaufsmöglichkeiten, Schulen, Kindergärten, Ärzte, soziale und karitative Einrichtungen (z.B. Alten- und Pflegeheim, Sozialstation u.a.), Banken usw..&#xD;
&#xD;
Eine Vielzahl von Vereinen bietet ein vielfältiges Freizeitprogramm für die gesamte Familie. Der Donau-Radwanderweg führt Sie von Donaueschingen bis Budapest und große Anzahl von Baggerseen, laden zum Tauchen, Segeln und Wasserskifahren ein.</lage>
                <objektbeschreibung>Die hier exklusiv von PlanetHome angebotene 2-Zimmer-Erdgeschoss-Wohnung mit einer Wohnfläche von ca. 50 m² befindet sich in einer 1997 errichteten Wohnanlage. Das Objekt wird von der Eigentümerin bewohnt, die es auch gerne weiterhin bewohnen und eine Miete von ca. 300 EUR zzgl. Nebenkosten p.m., also ca. 3.600 EUR p.a. zzgl. Nebenkosten bezahlen würde. Daher bietet sich die Wohnung vorrangig als Kapitalanlage, aber auch zur Eigennutzung - falls gewünscht - an.&#xD;
&#xD;
Sie betreten die Wohnung und gelangen über einen Windfang mit Garderobe direkt in den grossen Wohn-/Essbereich, der zur Zeit als Wohn-/Schlafbereich genutzt wird. Im Uhrzeigersinn von links beginnend gelangen Sie von dort in das eigentliche Schlafzimmer, das derzeit als Ess-/Mehrzweckzimmer dient. Daneben befindet sich das hell geflieste Bad (mit Fenster!), welches über Handwaschbecken, WC, Dusche und Waschmaschinenanschluß verfügt und erst in 2012 neu umgebaut wurde. Das letzte Zimmer ist die (separate!) kleine Küche, die ebenfalls über ein Fenster sowie eine Einbauküche verfügt, die im Preis enthalten ist. &#xD;
Vom Wohnzimmer aus gelangen Sie über einen kleinen Wintergarten, der im Jahr 2000 als gemütlicher, weil windgeschützter Sitzplatz errichtet wurde und ebenfalls im Preis beinhaltet ist, in den zur Wohnung gehörenden relativ grossen Gartenanteil. Die ganze Wohnung ist behindertengerecht ausgelegt und ausgebaut. Alle Böden sind mit Laminat versehen. Zur Wohnung gehört ein Kellerabteil mit eigenem Strom- und Lichtanschluss. In Gemeinschaftseigentum  befinden sich ein Wasch-, Trocken- und Müllraum sowie ein Fahrradkeller.&#xD;
&#xD;
Die Wohnung selber hat keinen Stellplatz - in der zur Wohnanlage gehörenden Tiefgarage und/oder den Stellplätzen kann jedoch meist ein solcher gemietet, eventuell auch zusätzlich erworben werden.&#xD;
&#xD;
Verschaffen Sie sich unter www.planethome.com einen persönlichen Eindruck mittels virtuellem Rundgang. Für weitere Informationen fordern Sie einfach ein persönliches Exposè an (= Kontakt zum Anbieter!).  Zur Vereinbarung eines Besichtigungstermines steht Ihnen Ihr Immobilienberater, Herr Detlef Geiger, gerne zur Verfügung - senden Sie uns einfach Ihre Kontaktanfrage mit dem Vermerk &quot;Besichtigungswunsch&quot;!</objektbeschreibung>
            </freitexte>
            <anhaenge>
                <anhang gruppe="TITELBILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Gebäudeansicht</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36723titel#Gebaeudeansicht.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="PANORAMA" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Wohn- und Schlafbereich</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36723intern10#WohnundSchlafbereich.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Wohnzimmer - Wohnbereich</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36723internet1#WohnzimmerWohnbereich.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Wohnzimmer -Schlafbereich</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36723internet2#WohnzimmerSchlafbereich.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Küche</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36723internet3#Kueche.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Schlafzimmer</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36723internet4#Schlafzimmer.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Badezimmer</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36723internet5#Badezimmer.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Blick auf den Wintergarten</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36723internet6#BlickaufdenWintergarten.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Gartenansicht</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36723internet7#Gartenansicht.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="GRUNDRISS" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Grundriss - Erdgeschoss</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36723internet8#GrundrissErdgeschoss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Ihr Ansprechpartner</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36723internet9#IhrAnsprechpartner.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
            </anhaenge>
            <verwaltung_objekt>
                <objektadresse_freigeben>false</objektadresse_freigeben>
                <min_mietdauer min_dauer="MONAT"/>
                <max_mietdauer max_dauer="MONAT"/>
                <vermietet>true</vermietet>
                <gruppennummer>ERD3861</gruppennummer>
            </verwaltung_objekt>
            <verwaltung_techn>
                <objektnr_intern>36723</objektnr_intern>
                <objektnr_extern>36723</objektnr_extern>
                <aktion aktionart="CHANGE"/>
                <openimmo_obid>OFFA2014110511001499689A00DC5A8</openimmo_obid>
                <stand_vom>2014-11-05</stand_vom>
                <user_defined_anyfield>
                    <Baujahr>1995</Baujahr>
                    <WohngeldText>lt. Wirtschaftsplan 2014</WohngeldText>
                    <Wohngeld>259,00 €</Wohngeld>
                    <Highlight4>Bad-Umbau 2012</Highlight4>
                    <Energieausweis_gueltig_bis>19.03.2019</Energieausweis_gueltig_bis>
                    <Objektart>Erdgeschosswohnung</Objektart>
                    <Highlight2>kleiner Wintergarten</Highlight2>
                    <Highlight1>Eigentümer würde weiter mieten</Highlight1>
                    <Personenaufzug>Ja</Personenaufzug>
                    <Highlight3>ruhiger Garten(anteil)</Highlight3>
                    <Energiekennwert>99</Energiekennwert>
                    <Befeuerung_Energietraeger>Erdgas leicht</Befeuerung_Energietraeger>
                    <Energieausweistyp>Bedarfsausweis</Energieausweistyp>
                    <Heizungsart>Gas-Heizung</Heizungsart>
                </user_defined_anyfield>
            </verwaltung_techn>
        </immobilie>
        <immobilie>
            <objektkategorie>
                <nutzungsart GEWERBE="false" WOHNEN="true"/>
                <vermarktungsart MIETE_PACHT="false" KAUF="true"/>
                <objektart>
                    <wohnung wohnungtyp="DACHGESCHOSS"/>
                </objektart>
            </objektkategorie>
            <geo>
                <plz>85399</plz>
                <ort>Hallbergmoos</ort>
                <strasse>Hauptstraße</strasse>
                <hausnummer>62 a</hausnummer>
                <land iso_land="DEU"/>
                <etage>2</etage>
                <anzahl_etagen>3</anzahl_etagen>
            </geo>
            <kontaktperson>
                <email_zentrale>josef.spateneder@planethome.com</email_zentrale>
                <email_direkt>josef.spateneder@planethome.com</email_direkt>
                <tel_zentrale>+49 89 76774-0</tel_zentrale>
                <tel_durchw>08161	500 20	</tel_durchw>
                <tel_fax>08161/989 05 89</tel_fax>
                <tel_handy>0172	890 87 49	</tel_handy>
                <name>Spateneder</name>
                <vorname>Josef</vorname>
                <anrede>Herrn</anrede>
                <anrede_brief>Sehr geehrter Herr Spateneder,</anrede_brief>
                <firma>PlanetHome München_Freising</firma>
                <strasse>Untere Hauptstr.</strasse>
                <hausnummer>5</hausnummer>
                <plz>85354</plz>
                <ort>Freising</ort>
                <land iso_land="DEU"/>
                <adressfreigabe>true</adressfreigabe>
            </kontaktperson>
            <preise>
                <kaufpreis>135000</kaufpreis>
                <hausgeld>185</hausgeld>
                <preis_zeiteinheit zeiteinheit="MONAT"/>
                <aussen_courtage mit_mwst="true">3,57 %</aussen_courtage>
                <waehrung iso_waehrung="EUR"/>
                <mwst_satz>19</mwst_satz>
                <stp_tiefgarage/>
            </preise>
            <flaechen>
                <wohnflaeche>44</wohnflaeche>
                <nutzflaeche>4</nutzflaeche>
                <anzahl_zimmer>1.5</anzahl_zimmer>
                <anzahl_balkon_terrassen>1</anzahl_balkon_terrassen>
                <kellerflaeche>4</kellerflaeche>
                <anzahl_wohneinheiten>33</anzahl_wohneinheiten>
            </flaechen>
            <ausstattung>
                <bad FENSTER="true"/>
                <kueche EBK="true"/>
                <boden PARKETT="true"/>
                <heizungsart ZENTRAL="true"/>
                <stellplatzart TIEFGARAGE="true"/>
                <ausricht_balkon_terrasse SUED="true"/>
                <unterkellert keller="TEIL"/>
            </ausstattung>
            <zustand_angaben>
                <zustand zustand_art="GEPFLEGT"/>
            </zustand_angaben>
            <freitexte>
                <objekttitel>Moderne 1,5-Zimmer-Dachgeschosswohnung in Hallbergmoos/Goldach</objekttitel>
                <lage>Die Gemeinde Hallbergmoos liegt im Dreieck München - Freising - Erding in unmittelbarer Nachbarschaft zum Münchner Flughafen. Zum Zentrum der Landeshauptstadt München sind es 25 km, zur Kreisstadt Freising 12 km, und nach Erding fährt man etwa 18 km. Zur Gemeinde gehören die Ortsteile Goldach, Birkeneck und Erching sowie einige Einödhöfe. Durch seine außerordentlich verkehrsgünstige Lage an der Autobahn A92 (München-Deggendorf) und der Bundesstraße B11, stellt Hallbergmoos für viele sich neu ansiedelnde Firmen einen idealen Standort und für deren Mitarbeiter ein ideales Wohnumfeld dar. &#xD;
&#xD;
Hier finden sich Einrichtungen für alle Altersstufen. Neben den vier Kindergärten gibt es Kinderbetreuungsmöglichkeiten schon für die Kleinsten, zwei modernen Horten, eine Grundschule und eine Mittelschule. Weiterführende Schulen sind bequem mit dem Bus und der S-Bahn zu erreichen. Zahlreiche Einkaufmöglichkeiten sowie Banken, Ärzte oder mehrere Hotels runden das Bild einer Gemeinde mit städtischem Charakter ab. Darüber hinaus steht den Einwohnern ein vielfältiges Freizeitangebot zur Verfügung.&#xD;
&#xD;
Hallbergmoos liegt an der S-Bahnlinie München-Flughafen, Linie S8. Von der Münchener Innenstadt (Marienplatz) benötigen Sie ungefähr 35 Minuten und vom Flughafen ca. 8 Minuten bis zum S-Bahnhof Hallbergmoos.</lage>
                <objektbeschreibung>Diese von uns exklusiv angebotene 1,5-Zimmer-Dachgeschosswohnung befindet sich im 2. OG einer 1994 erbauten, gepflegten Wohnanlage in Hallbergmoos/Goldach. Der praktische und raumsparende Grundriss zeichnet diese Wohnung aus. Vom zentralen Wohnbereich, der mit hellem Buchenparkett ausgelegt ist, gelangen Sie in die Küche mit Dachgaubenfenster und das Tageslichtbad mit Badewanne. Ebenfalls vom Wohnbereich aus erreichen Sie über eine Wendeltreppe die Schlafgalerie. Die reine Wohnfläche beträgt insgesamt ca. 44 m². Durch die zusätzliche Fläche unter den Dachschrägen sowie den offenen Galeriebereich wirkt die Wohnung deutlich geräumiger.&#xD;
&#xD;
Die Wohnung ist seit ca. sieben Jahren zu einer Miete von 410 EUR zzgl. 135 EUR NK-Vorauszahlung vermietet. Das Wohngeld beträgt monatlich ca. 185 EUR inkl. Verwaltungskosten und Instandhaltungsrücklage.&#xD;
&#xD;
Im Kaufpreis bereits enthalten sind ein TG-Einzelstellplatz und ein Kellerabteil. Im Keller befindet sich außerdem ein Wasch- und Trockenraum mit Münzgeräten. Ein Waschmaschinenanschluss ist im Badezimmer der Wohnung vorhanden. Die vorhandene Einbauküche ist ebenfalls im Kaufpreis enthalten sowie ein vom Schreiner angefertigter und in die Dachschräge eingepaßter Einbauschrank.&#xD;
&#xD;
Überzeugen Sie sich bei einem Besichtigungstermin von den Vorteilen dieser Wohnung und rufen Sie uns an.</objektbeschreibung>
            </freitexte>
            <anhaenge>
                <anhang gruppe="TITELBILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Gebäudeansicht</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35573titel#Gebaeudeansicht.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="GRUNDRISS" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Grundriss Dachgeschoss</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35573internet1#GrundrissDachgeschoss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="GRUNDRISS" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Grundriss Galerie</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35573internet2#GrundrissGalerie.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
            </anhaenge>
            <verwaltung_objekt>
                <objektadresse_freigeben>false</objektadresse_freigeben>
                <min_mietdauer min_dauer="MONAT"/>
                <max_mietdauer max_dauer="MONAT"/>
                <vermietet>true</vermietet>
                <gruppennummer>DACH6853</gruppennummer>
            </verwaltung_objekt>
            <verwaltung_techn>
                <objektnr_intern>35573</objektnr_intern>
                <objektnr_extern>35573</objektnr_extern>
                <aktion aktionart="CHANGE"/>
                <openimmo_obid>OFFA201411051100154020B0C833F52</openimmo_obid>
                <stand_vom>2014-11-05</stand_vom>
                <user_defined_anyfield>
                    <Baujahr>1995</Baujahr>
                    <WohngeldText>inkl. Verwaltergebühren und Instandhaltungsrücklage</WohngeldText>
                    <Wohngeld>185,00 €</Wohngeld>
                    <Highlight4>ca. 12 km zum Flughafen München</Highlight4>
                    <Energieausweis_gueltig_bis>24.11.2019</Energieausweis_gueltig_bis>
                    <Objektart>Dachgeschosswohnung</Objektart>
                    <Highlight2>Wohnen auf 2 Ebenen</Highlight2>
                    <Highlight1>schöner, praktischer Grundriss</Highlight1>
                    <Personenaufzug>Nein</Personenaufzug>
                    <Highlight6>Einbauküche enthalten</Highlight6>
                    <Highlight3>Bad mit Fenster, Küche mit Fenster</Highlight3>
                    <Energiekennwert>154</Energiekennwert>
                    <Befeuerung_Energietraeger>Öl</Befeuerung_Energietraeger>
                    <Energieausweistyp>Verbrauchsausweis</Energieausweistyp>
                    <Highlight5>ca. 2,5 km zur S-Bahn (S8)</Highlight5>
                    <Heizungsart>Zentralheizung</Heizungsart>
                </user_defined_anyfield>
            </verwaltung_techn>
        </immobilie>
        <immobilie>
            <objektkategorie>
                <nutzungsart GEWERBE="false" WOHNEN="true"/>
                <vermarktungsart MIETE_PACHT="false" KAUF="true"/>
                <objektart>
                    <haus haustyp="EINFAMILIENHAUS"/>
                </objektart>
            </objektkategorie>
            <geo>
                <plz>91325</plz>
                <ort>Adelsdorf</ort>
                <strasse>Pfarrweg</strasse>
                <hausnummer>7</hausnummer>
                <land iso_land="DEU"/>
            </geo>
            <kontaktperson>
                <email_zentrale>manuel.wittmann@planethome.de</email_zentrale>
                <email_direkt>manuel.wittmann@planethome.de</email_direkt>
                <tel_zentrale>+49 89 76774-0</tel_zentrale>
                <tel_durchw>0911	24 03 33-36	</tel_durchw>
                <tel_fax>0911/24 03 33-69</tel_fax>
                <tel_handy>0151	 16 77 99 24	</tel_handy>
                <name>Wittmann</name>
                <vorname>Manuel</vorname>
                <anrede>Herrn</anrede>
                <anrede_brief>Sehr geehrter Herr Wittmann,</anrede_brief>
                <firma>PlanetHome Nürnberg</firma>
                <strasse>Königstraße</strasse>
                <plz>90402</plz>
                <ort>Nürnberg</ort>
                <land iso_land="DEU"/>
                <adressfreigabe>true</adressfreigabe>
            </kontaktperson>
            <preise>
                <kaufpreis>199500</kaufpreis>
                <preis_zeiteinheit zeiteinheit="MONAT"/>
                <aussen_courtage mit_mwst="true">3,57 %</aussen_courtage>
                <waehrung iso_waehrung="EUR"/>
                <mwst_satz>19</mwst_satz>
                <stp_garage/>
            </preise>
            <flaechen>
                <wohnflaeche>188</wohnflaeche>
                <grundstuecksflaeche>463</grundstuecksflaeche>
                <anzahl_zimmer>7</anzahl_zimmer>
                <anzahl_schlafzimmer>4</anzahl_schlafzimmer>
                <anzahl_badezimmer>3</anzahl_badezimmer>
                <anzahl_balkon_terrassen>1</anzahl_balkon_terrassen>
            </flaechen>
            <ausstattung>
                <bad FENSTER="true"/>
                <boden FLIESEN="true"/>
                <heizungsart ZENTRAL="true"/>
                <stellplatzart GARAGE="true"/>
                <ausricht_balkon_terrasse SUED="true"/>
                <unterkellert keller="NEIN"/>
            </ausstattung>
            <zustand_angaben/>
            <freitexte>
                <objekttitel>Einfamilienhaus mit Einliegerwohnung in ruhiger Lage in Adelsdorf/Aisch</objekttitel>
                <lage>Das Objekt liegt in Adelsdorf in Ortsteil Aisch.&#xD;
&#xD;
Adelsdorf liegt in der Industrieregion Mittelfranken. Die Gemeinde mit ca. 7.700 Einwohnern bietet eine Vielzahl von Freizeitangeboten. Schulen, Kindergärten, sämtliche Einkaufsmöglichkeiten sowie eine hervorragende Infrastruktur und eine günstige Verkehrsanbindung finden Sie hier. &#xD;
&#xD;
Über die Autobahn A3 sind die Städte Nürnberg und Erlangen zügig zu erreichen.</lage>
                <objektbeschreibung>Dieses Einfamilienhaus befindet sich auf einem ca. 463 m² großen Grundstück. Es ist nicht unterkellert und hat eine Wohnfläche von ca. 188 m². Gebaut wurde das Haus zwischen 1900 - 1920, leider ist das genaue Baujahr nicht bekannt.&#xD;
&#xD;
Das Erdgeschoss mit einer Wohnfläche von ca. 65 m² gliedert sich in das Wohnzimmer, das Esszimmer, die Küche, das Badezimmer sowie den Flur. Das Bad mit Fenster ist mit einer Badewanne, einer Dusche, einem Waschbecken und einem WC ausgestattet. Vom Flur auch erreichen Sie noch den Heizungsraum mit Abstellraum und kleinem Duschbad.&#xD;
&#xD;
Im Obergeschoss befinden sich das Schlafzimmer mit Ankleide, ein Badezimmer, zwei Kinderzimmer, das Arbeitszimmer, der Flur sowie der Wintergarten und die Dachterrasse. Das Bad ist mit einem Waschbecken und einem WC ausgestattet. Eine Dusche kann noch installiert werden. &#xD;
&#xD;
Im Dachgeschoss befindet sich eine separate Wohnung mit einem Wohn-/Schlafzimmer, einem Badezimmer und einer Küche. Bei Bedarf kann dieser Bereich, zusammen mit der Dachterrasse, dem Wintergarten und dem Arbeitszimmer, als separate Einheit vermietet werden.&#xD;
&#xD;
Die große Garage mit elektrischem Tor und Grube befindet sich im Haus.&#xD;
&#xD;
An dem Haus müssen noch Renovierungsarbeiten sowie Schönheitsreparaturen durchgeführt werden. Das Dach wurde bereits vor ca. 10 Jahren erneuert.&#xD;
&#xD;
Bei Interesse präsentieren wir Ihnen dieses Objekt gerne bei einem persönlichen Besichtigungstermin. Wir freuen uns auf Ihren Anruf!&#xD;
&#xD;
Wichtige Information zum Verbraucherwiderrufsrecht: &#xD;
Wie bisher müssen Sie nur etwas bezahlen, wenn es zum Abschluss des Kaufvertrages kommt. Entscheiden Sie sich letztlich gegen das angebotene Objekt, wird natürlich auch keine Provision oder Wertersatz verlangt.</objektbeschreibung>
            </freitexte>
            <anhaenge>
                <anhang gruppe="TITELBILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Die Ansicht</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36721titel#DieAnsicht.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Das Badezimmer im Erdgeschoss</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36721internet1#DasBadezimmerimErdgeschoss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Das Wohnzimmer im Erdgeschoss</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36721internet2#DasWohnzimmerimErdgeschoss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Die Küche im Erdgeschoss</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36721internet3#DieKuecheimErdgeschoss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Der Wohnbereich im Dachgescho</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36721internet4#DerWohnbereichimDachgeschoss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Der Essbereich im Dachgeschos</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36721internet5#DerEssbereichimDachgeschoss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Die Küche im Dachgeschoss</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36721internet6#DieKuecheimDachgeschoss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="GRUNDRISS" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Grundriss Erdgeschoss</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36721internet7#GrundrissErdgeschoss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="GRUNDRISS" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Grundriss Obergeschoss</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36721internet8#GrundrissObergeschoss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="GRUNDRISS" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Grundriss Dachgeschoss</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36721internet9#GrundrissDachgeschoss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Lageplan</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36721internet10#Lageplan.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Der Garten</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36721internet11#DerGarten.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Das Schlafzimmer im Obergesch</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36721internet12#DasSchlafzimmerimObergeschoss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Der Wintergarten</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36721internet13#DerWintergarten.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Das Badezimmer im Obergeschos</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36721internet14#DasBadezimmerimObergeschoss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
            </anhaenge>
            <verwaltung_objekt>
                <objektadresse_freigeben>false</objektadresse_freigeben>
                <min_mietdauer min_dauer="MONAT"/>
                <max_mietdauer max_dauer="MONAT"/>
                <gruppennummer>EFE9904</gruppennummer>
            </verwaltung_objekt>
            <verwaltung_techn>
                <objektnr_intern>36721</objektnr_intern>
                <objektnr_extern>36721</objektnr_extern>
                <aktion aktionart="CHANGE"/>
                <openimmo_obid>OFFA201411051100163085E5D61FFD2</openimmo_obid>
                <stand_vom>2014-11-05</stand_vom>
                <user_defined_anyfield>
                    <Baujahr>1900</Baujahr>
                    <Highlight4>Modernisierung erforderlich</Highlight4>
                    <Energieausweis_gueltig_bis>19.10.2024</Energieausweis_gueltig_bis>
                    <Objektart>Einfamilienhaus mit Einliegerwohnung</Objektart>
                    <Highlight2>viel Platz zum Wohnen</Highlight2>
                    <Highlight1>ruhige Lage</Highlight1>
                    <Highlight3>Dachterrasse</Highlight3>
                    <Energiekennwert>218</Energiekennwert>
                    <Befeuerung_Energietraeger>Öl</Befeuerung_Energietraeger>
                    <Energieausweistyp>Bedarfsausweis</Energieausweistyp>
                    <Heizungsart>Zentralheizung</Heizungsart>
                    <Energieeffizienzklasse>G</Energieeffizienzklasse>
                </user_defined_anyfield>
            </verwaltung_techn>
        </immobilie>
        <immobilie>
            <objektkategorie>
                <nutzungsart GEWERBE="false" WOHNEN="true"/>
                <vermarktungsart MIETE_PACHT="false" KAUF="true"/>
                <objektart>
                    <wohnung wohnungtyp="ETAGE"/>
                </objektart>
            </objektkategorie>
            <geo>
                <plz>40789</plz>
                <ort>Monheim</ort>
                <strasse>Holzweg</strasse>
                <hausnummer>22</hausnummer>
                <land iso_land="DEU"/>
                <etage>2</etage>
            </geo>
            <kontaktperson>
                <email_zentrale>dennis.hirschberger@planethome.com</email_zentrale>
                <email_direkt>dennis.hirschberger@planethome.com</email_direkt>
                <tel_zentrale>+49 89 76774-0</tel_zentrale>
                <tel_durchw>	+49 211 687875-11	</tel_durchw>
                <tel_fax>+49 211 687875-29</tel_fax>
                <tel_handy>	0151 65857256	</tel_handy>
                <name>Hirschberger</name>
                <vorname>Dennis</vorname>
                <anrede>Herrn</anrede>
                <anrede_brief>Sehr geehrter Herr Hirschberger,</anrede_brief>
                <firma>PlanetHome Düsseldorf</firma>
                <strasse>Martin-Luther-Platz</strasse>
                <hausnummer>32</hausnummer>
                <plz>40212</plz>
                <ort>Düsseldorf</ort>
                <land iso_land="DEU"/>
                <adressfreigabe>true</adressfreigabe>
            </kontaktperson>
            <preise>
                <kaufpreis>69900</kaufpreis>
                <hausgeld>159</hausgeld>
                <preis_zeiteinheit zeiteinheit="MONAT"/>
                <aussen_courtage mit_mwst="true">3,57 %</aussen_courtage>
                <waehrung iso_waehrung="EUR"/>
                <mwst_satz>19</mwst_satz>
                <stp_sonstige platzart="SONSTIGES"/>
            </preise>
            <flaechen>
                <wohnflaeche>53</wohnflaeche>
                <anzahl_zimmer>2</anzahl_zimmer>
                <anzahl_schlafzimmer>1</anzahl_schlafzimmer>
                <anzahl_badezimmer>1</anzahl_badezimmer>
                <anzahl_balkon_terrassen>1</anzahl_balkon_terrassen>
            </flaechen>
            <ausstattung>
                <kueche EBK="true"/>
                <boden FLIESEN="true"/>
                <heizungsart ZENTRAL="true"/>
                <stellplatzart/>
                <gartennutzung>true</gartennutzung>
                <ausricht_balkon_terrasse SUED="true" OST="true"/>
                <unterkellert keller="TEIL"/>
            </ausstattung>
            <zustand_angaben>
                <zustand zustand_art="GEPFLEGT"/>
            </zustand_angaben>
            <freitexte>
                <objekttitel>Vermietete 2-Zimmer-Eigentumswohnung in ruhiger Lage von Monheim-Baumberg</objekttitel>
                <lage>Die Stadt Monheim am Rhein liegt in Nordrhein-Westfalen und ist eine mittlere kreisangehörige Stadt des Kreises Mettmann im Regierungsbezirk Düsseldorf.&#xD;
&#xD;
Monheim ist mit rund 43.000 Einwohnern die sechstgrößte Stadt im Kreis Mettmann. Im Norden grenzt sie an Düsseldorf, im Osten an Langenfeld (Rheinland), im Westen - durch den Rhein getrennt - an Dormagen und Köln sowie im Süden an Leverkusen.&#xD;
&#xD;
Die ruhig gelegene Wohnanlage befindet sich im Ortsteil Baumberg. Alle Geschäfte zur Deckung des täglichen Bedarfs, Banken, Ärzte und vielfältige Einkaufsmöglichkeiten liegen in der nahen Umgebung und sind sehr gut mit dem PKW oder öffentlichen Verkehrsmitteln zu erreichen. Die Verkehrsanbindung an die Großräume Düsseldorf und Köln ist als hervorragend zu bezeichnen.&#xD;
&#xD;
Die Naherholung mit dem Knipprather Wald im Süden, Sport- und Wasserskianlage im Osten, den Rheinauen im Westen und einem Naturschutzgebiet im Norden bietet vielfältige Möglichkeiten.</lage>
                <objektbeschreibung>Bei dem von uns exklusiv angebotenen Objekt handelt es sich um eine gut geschnittene und vermietete 2-Zimmer-Eigentumswohnung im 2. Obergeschoss eines gepflegten Mehrfamilienhauses in Monheim am Rhein.&#xD;
&#xD;
Die ca. 53 m² Wohnfläche verteilen sich auf ein Wohnzimmer mit angrenzender Küche, ein Schlafzimmer, ein Badezimmer, einen Flur und einen Abstellraum innerhalb der Wohnung. Das Bad mit Badewanne ist gefliest und bietet einen Anschluss für die Waschmaschine. Das Wohnzimmer verfügt über eine vernünftige Größe und bietet kreative Einrichtungsmöglichkeiten sowie einen direkten Zugang zum Balkon in Südost-Ausrichtung. Die an das Wohnzimmer angrenzende Küche ist mit einer Einbauküche und einer kleinen Theke versehen, welche sich allerdings im Eigentum des aktuellen Mieters befindet.&#xD;
&#xD;
Die Wohnung ist derzeit vermietet und erzielt Mieteinnahmen in Höhe von ca. 4.989 EUR p.a. zzgl. Nebenkosten. Das monatliche Wohngeld in Höhe von ca. 159 EUR beinhaltet alle üblichen Nebenkosten.&#xD;
&#xD;
Selbstverständlich gehört im Kellergeschoss - zusätzlich zum Abstellraum in der Wohnung - ein separates Kellerabteil zur Wohnung. Parkplätze sind ausreichend in der Straße direkt am Haus vorhanden und selbstverständlich steht auch ein eigener Tiefgaragenstellplatz für Sie zur Verfügung.&#xD;
&#xD;
Haben wir Ihr Interesse geweckt? Dann vereinbaren Sie mit uns Ihren persönlichen und individuellen Besichtigungstermin vor Ort!</objektbeschreibung>
            </freitexte>
            <anhaenge>
                <anhang gruppe="TITELBILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Hausansicht</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36960titel#Hausansicht.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Wohnen</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36960internet1#Wohnen.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Küche</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36960internet2#Kueche.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Balkon und Ausblick</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36960internet3#BalkonundAusblick.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Bad</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36960internet4#Bad.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Flur</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36960internet5#Flur.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Treppenhaus</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36960internet6#Treppenhaus.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="GRUNDRISS" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Grundriss der Wohnung im 2. O</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36960internet7#GrundrissderWohnungim2.Obergeschoss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
            </anhaenge>
            <verwaltung_objekt>
                <objektadresse_freigeben>false</objektadresse_freigeben>
                <min_mietdauer min_dauer="MONAT"/>
                <max_mietdauer max_dauer="MONAT"/>
                <vermietet>true</vermietet>
                <gruppennummer>ETAG3402</gruppennummer>
            </verwaltung_objekt>
            <verwaltung_techn>
                <objektnr_intern>36960</objektnr_intern>
                <objektnr_extern>36960</objektnr_extern>
                <aktion aktionart="CHANGE"/>
                <openimmo_obid>OFFA20141105110016964D115919DA4</openimmo_obid>
                <stand_vom>2014-11-05</stand_vom>
                <user_defined_anyfield>
                    <Baujahr>1967</Baujahr>
                    <Wohngeld>159,00 €</Wohngeld>
                    <Highlight4>ruhige Wohnlage</Highlight4>
                    <Objektart>Etagenwohnung</Objektart>
                    <Highlight2>gute Raumaufteilung</Highlight2>
                    <Highlight1>2. Obergeschoss, Aufzug vorhanden</Highlight1>
                    <Personenaufzug>Ja</Personenaufzug>
                    <Highlight3>Südost-Balkon</Highlight3>
                    <Energiekennwert>177</Energiekennwert>
                    <Befeuerung_Energietraeger>Öl</Befeuerung_Energietraeger>
                    <Energieausweistyp>Bedarfsausweis</Energieausweistyp>
                    <Heizungsart>Zentralheizung</Heizungsart>
                </user_defined_anyfield>
            </verwaltung_techn>
        </immobilie>
        <immobilie>
            <objektkategorie>
                <nutzungsart GEWERBE="false" WOHNEN="true"/>
                <vermarktungsart MIETE_PACHT="false" KAUF="true"/>
                <objektart>
                    <wohnung wohnungtyp="ETAGE"/>
                </objektart>
            </objektkategorie>
            <geo>
                <plz>81373</plz>
                <ort>München</ort>
                <strasse>Lenaustraße</strasse>
                <hausnummer>5</hausnummer>
                <land iso_land="DEU"/>
                <etage>2</etage>
            </geo>
            <kontaktperson>
                <email_zentrale>isabella.kirchberger@planethome.com</email_zentrale>
                <email_direkt>isabella.kirchberger@planethome.com</email_direkt>
                <tel_zentrale>+49 89 76774-0</tel_zentrale>
                <tel_durchw>	089 232 490 752	</tel_durchw>
                <tel_handy>	015154408193	</tel_handy>
                <name>Kirchberger</name>
                <vorname>Isabella</vorname>
                <anrede>Frau</anrede>
                <anrede_brief>Sehr geehrte Frau Kirchberger,</anrede_brief>
                <firma>PlanetHome München_Mitte</firma>
                <strasse>Kardinal-Faulhaber-Str.</strasse>
                <plz>80333</plz>
                <ort>München</ort>
                <land iso_land="DEU"/>
                <adressfreigabe>true</adressfreigabe>
            </kontaktperson>
            <preise>
                <kaufpreis>375000</kaufpreis>
                <hausgeld>220</hausgeld>
                <preis_zeiteinheit zeiteinheit="MONAT"/>
                <aussen_courtage mit_mwst="true">3,57%</aussen_courtage>
                <waehrung iso_waehrung="EUR"/>
                <mwst_satz>19</mwst_satz>
                <stp_sonstige platzart="SONSTIGES"/>
            </preise>
            <flaechen>
                <wohnflaeche>87</wohnflaeche>
                <anzahl_zimmer>3</anzahl_zimmer>
                <anzahl_balkon_terrassen>1</anzahl_balkon_terrassen>
                <anzahl_wohneinheiten>18</anzahl_wohneinheiten>
            </flaechen>
            <ausstattung>
                <kueche EBK="true"/>
                <boden PARKETT="true"/>
                <stellplatzart/>
                <ausricht_balkon_terrasse SUED="true"/>
                <unterkellert keller="TEIL"/>
            </ausstattung>
            <zustand_angaben>
                <zustand zustand_art="GEPFLEGT"/>
            </zustand_angaben>
            <freitexte>
                <objekttitel>Helle und charmante 3-Zi.-Eigentumswohnung in unmittelbarer Nähe des Westparks</objekttitel>
                <lage>Der Stadtteil Sendling/Westpark befindet sich südwestlich des Zentrums der Landeshauptstadt München und erfreut sich großer Beliebtheit. Die Infrastruktur sowie die Anbindung an die öffentlichen Verkehrsmittel sind als optimal zu bezeichnen. So sind die U-/und S-Bahn-Station &quot;Harras&quot; und &quot;Implerstrasse&quot; in nur wenigen Minuten erreichbar. Mit dem Auto gelangen Sie in Kürze zu den Autobahnen Garmisch-Partenkirchen (A 95), Lindau (A 96) und Salzburg (A 8) sowie in die Münchner Innenstadt. Einkaufsmöglichkeiten des täglichen Bedarfs, Sportanlagen und Schulen befinden sich in naher Umgebung und sind somit bequem zu erreichen. Für die Freizeitgestaltung bieten sich der quasi vor der Tür gelegene &quot;Westpark&quot; mit seinen zahlreichen Spazier-/ und Fahrradwegen an. Die Nähe zum Stadtzentrum und zur Theresienwiese bietet den Bewohnern Sendlings eine perfekte Kombination von urbanem Leben und der Möglichkeit zur Freizeitgestaltung im Grünen. Der Aufschwung und somit auch die Wertsteigerung dieses Viertels bieten dem Kapitalanleger und dem Eigennutzer langfristig hervorragende Perspektiven.</lage>
                <objektbeschreibung>&#xD;
Die exklusiv von uns angebotene 3-Zimmer-Eigentumswohnung befindet sich im 2. Obergeschoss mit Lift in einer im Jahre 1961 in massiver  Bauweise erstellten Wohnanlage. Die Wohnung überzeugt vor allem durch die ideale und gut durchdachte Grundrissgestaltung. Über den Flur mit anschließender Garderobe gelangen Sie in die größzügige Essdiele und weiter in alle Zimmer der Wohnung. Die Küche ist mit einem Fenster und einer Einbauküche, welche im Kaufpreis enthalten ist,  ausgestattet. Das deckenhoch hell geflieste Badezimmer wurde Ende der 90er Jahre renoviert und verfügt über einen Waschmaschinenanschluss sowie eine Badewanne. Zusätzlich verfügt diese Wohnung über ein ebenfalls Ende der 90er Jahre renoviertes separates WC mit Waschbecken. Das Schlafzimmer und das Kinderzimmer besitzen eine angenehme Größe und lassen sich somit optimal möblieren. Das Wohnzimmer ist gut dimensioniert und  aufgrund der breiten Fensterfront und dem Zugang zum Südbalkon überaus hell und freundlich. Die Wohnung befindet sich in einem sehr gepflegten Zustand und ist überwiegend mit Stäbchenparkett ausgelegt. Zur gemeinschaftlichen Nutzung stehen ein Wasch- und Trockenraum zur Verfügung. Ein Kellerabteil rundet unser Angebot ab. Gerne können Sie diese Immobilie vorab im Internet auf unserer Homepage www.planethome.de unter Angabe der Objektnummer besichtigen. Für einen persönlichen Besichtigungstermin vor Ort stehen wir Ihnen selbstverständlich gerne zur Verfügung.&#xD;
</objektbeschreibung>
            </freitexte>
            <anhaenge>
                <anhang gruppe="TITELBILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Ansicht</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35609titel#Ansicht.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Wohnen</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35609internet1#Wohnen.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Küche</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35609internet2#Kueche.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Essdiele</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35609internet3#Essdiele.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Schlafen</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35609internet4#Schlafen.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Außenansicht der Immobilie</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35609internet5#AussenansichtderImmobilie.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="GRUNDRISS" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Grundriss</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35609internet6#Grundriss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
            </anhaenge>
            <verwaltung_objekt>
                <objektadresse_freigeben>false</objektadresse_freigeben>
                <min_mietdauer min_dauer="MONAT"/>
                <max_mietdauer max_dauer="MONAT"/>
            </verwaltung_objekt>
            <verwaltung_techn>
                <objektnr_intern>35609</objektnr_intern>
                <objektnr_extern>35609</objektnr_extern>
                <aktion aktionart="CHANGE"/>
                <openimmo_obid>OFFA201411051100196053F7C2EDDF5</openimmo_obid>
                <stand_vom>2014-11-05</stand_vom>
                <user_defined_anyfield>
                    <Baujahr>1961</Baujahr>
                    <Wohngeld>220,00 €</Wohngeld>
                    <Highlight4>Stäbchenparkett in den Wohnräumen</Highlight4>
                    <Objektart>Etagenwohnung</Objektart>
                    <Highlight2>großzügiger Südbalkon</Highlight2>
                    <Highlight1>2. Obergeschoss mit Lift</Highlight1>
                    <Personenaufzug>Ja</Personenaufzug>
                    <Highlight6>gute Verkehrsanbindung</Highlight6>
                    <Highlight3>inkl. Einbauküche mit Elektrogeräten</Highlight3>
                    <Energiekennwert>150</Energiekennwert>
                    <Befeuerung_Energietraeger>Öl</Befeuerung_Energietraeger>
                    <Energieausweistyp>Bedarfsausweis</Energieausweistyp>
                    <Highlight5>separates WC</Highlight5>
                    <Heizungsart>Fernwärme</Heizungsart>
                </user_defined_anyfield>
            </verwaltung_techn>
        </immobilie>
        <immobilie>
            <objektkategorie>
                <nutzungsart ANLAGE="true" GEWERBE="false" WOHNEN="true"/>
                <vermarktungsart MIETE_PACHT="false" KAUF="true"/>
                <objektart>
                    <zinshaus_renditeobjekt zins_typ="MEHRFAMILIENHAUS"/>
                </objektart>
            </objektkategorie>
            <geo>
                <plz>29225</plz>
                <ort>Celle</ort>
                <strasse>Neustadt</strasse>
                <hausnummer>69</hausnummer>
                <land iso_land="DEU"/>
                <anzahl_etagen>4</anzahl_etagen>
            </geo>
            <kontaktperson>
                <email_zentrale>timo.lietz@planethome.com</email_zentrale>
                <email_direkt>timo.lietz@planethome.com</email_direkt>
                <tel_zentrale>+49 89 76774-0</tel_zentrale>
                <tel_durchw>0511	353 999 03	</tel_durchw>
                <tel_fax>0511/353 99 90-9</tel_fax>
                <tel_handy>0173	3505466	</tel_handy>
                <name>Lietz</name>
                <vorname>Timo</vorname>
                <anrede>Herrn</anrede>
                <anrede_brief>Sehr geehrter Herr Lietz,</anrede_brief>
                <firma>PlanetHome Niedersachsen</firma>
                <strasse>An der Börse</strasse>
                <plz>30159</plz>
                <ort>Hannover</ort>
                <land iso_land="DEU"/>
                <adressfreigabe>true</adressfreigabe>
            </kontaktperson>
            <preise>
                <kaufpreis>100000</kaufpreis>
                <preis_zeiteinheit zeiteinheit="MONAT"/>
                <aussen_courtage mit_mwst="true">5,95%</aussen_courtage>
                <waehrung iso_waehrung="EUR"/>
                <mwst_satz>19</mwst_satz>
                <stp_garage anzahl="6"/>
            </preise>
            <flaechen>
                <wohnflaeche>314</wohnflaeche>
                <nutzflaeche>120</nutzflaeche>
                <grundstuecksflaeche>800</grundstuecksflaeche>
                <anzahl_zimmer>12</anzahl_zimmer>
                <anzahl_schlafzimmer>8</anzahl_schlafzimmer>
                <anzahl_badezimmer>4</anzahl_badezimmer>
                <anzahl_stellplaetze>6</anzahl_stellplaetze>
            </flaechen>
            <ausstattung>
                <bad FENSTER="true"/>
                <heizungsart ETAGE="true"/>
                <stellplatzart GARAGE="true"/>
                <unterkellert keller="TEIL"/>
            </ausstattung>
            <zustand_angaben>
                <alter alter_attr="ALTBAU"/>
            </zustand_angaben>
            <freitexte>
                <objekttitel>Vollvermietet! Mehrfamilienhaus mit vier Wohnungen nahe des Celler Bahnhofs</objekttitel>
                <lage>Die Stadt Celle liegt am Südrand der Lüneburger Heide ca. 40 km nördlich von Hannover und verfügt über einen historischen Altstadtkern mit ca. 480 restaurierten Fachwerkhäusern. Hinter den historischen Fassaden pulsiert das moderne Leben und Sie können das vielfältige Angebot der Geschäfte und Boutiquen betrachten, durch lauschige Innenhöfe schlendern und Platz nehmen in einem gemütlichen Café oder einer urigen Kneipe. Am Abend bieten sich vielfältige Veranstaltungen aus Kunst und Kultur an - Premieren, Vernissagen, alter Jazz und moderner Rock. &#xD;
&#xD;
Ein geschlossenes Schulsystem sowie umfassende Möglichkeiten der Freizeitgestaltung tragen zu einem hohen Wohnwert der Stadt bei. Celle liegt verkehrsgünstig an Bundesstraßen und Autobahnen und der internationale Flughafen Hannover-Langenhagen liegt nur ca. 40 Autominuten entfernt.&#xD;
&#xD;
Das Objekt befindet sich in naher Umgebung zum Celler Bahnhof unweit der Innenstadt und liegt verkehrsgünstig an einer Hauptstraße. Alle Geschäfte des täglichen Bedarfs, Ärzte, Apotheke und weitere Geschäfte sind fußläufig erreichbar. Eine nahe gelegene Bushaltestelle hält auch die Mieter ohne PKW mobil.</lage>
                <objektbeschreibung>Nutzen Sie die Möglichkeit, diese attraktive Kapitalanlage virtuell nach Eingabe der Objektnummer 35160 unter www.planethome.com zu besichtigen. Bitte vervollständigen Sie anschließend das Anfrageformular mit Ihrem Namen, um ein vollständiges Exposé mit Lagebezeichnung zu erhalten und einen Besichtigungstermin zu vereinbaren. Herzlichen Dank!&#xD;
&#xD;
Dieses attraktive Fachwerkhaus wurde ca. 1843 in traditioneller Bauweise errichtet und verfügt über zwei Teilkeller, drei 2-Zimmer-Wohnungen und eine 6-Zimmer-Wohnung. Die Wohnungen sind unterschiedlich zwischen ca. 3 €/m² und ca. 4 €/m² vermietet. Die Mieteinnahme inklusive der dazugehörigen fünf Garagen beträgt ca. € 16.148,-- p.a. zuzüglich Nebenkosten. &#xD;
&#xD;
Beheizt werden die Wohnungen durch Gasetagenheizungen unterschiedlicher Baujahre zwischen 1980 und 2000. Die Gasleitungen wurden erst ca. 2007 erneuert und die isolierverglasten Kunststofffenster wurden größtenteils erst ca. 2002 verbaut. Die Dacheindeckung bekam ebenfalls einen neuen Verstrich. Erneuerungsbedürftig hingegen sind die Elektroinstallation, einige Bäder sowie Balken der Fachwerkkonstruktion. Die Wasser- und Abwasserleitungen bedürfen einer Überprüfung.&#xD;
&#xD;
Das Grundstück ist noch nicht geteilt. Die finale Größe wird ca. bei 800 m² liegen.&#xD;
&#xD;
Die Denkmalschutzbehörde hält dieses Haus für erhaltenswert, was die Attraktivität als Kapitalanlage durch höhere Abschreibungen unterstreicht. Ein Energieausweis ist nicht notwendig. Insgesamt ein interessantes Investment mit etwas Sanierungsbedarf!</objektbeschreibung>
            </freitexte>
            <anhaenge>
                <anhang gruppe="TITELBILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Vorderansicht</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35160titel#Vorderansicht.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="PANORAMA" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Außenansicht</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35160intern10#Aussenansicht.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Wohnzimmer</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35160internet1#Wohnzimmer.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="PANORAMA" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Wohnzimmer</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35160intern11#Wohnzimmer.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Zimmer II</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35160internet2#ZimmerII.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Küche</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35160internet3#Kueche.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="PANORAMA" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Zimmer I</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35160intern12#ZimmerI.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="PANORAMA" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Zimmer II</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35160intern13#ZimmerII.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Bad</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35160internet4#Bad.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Garagen</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35160internet5#Garagen.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="PANORAMA" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Zimmer III</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35160intern14#ZimmerIII.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Rückansicht</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35160internet6#Rueckansicht.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="PANORAMA" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Küche I</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35160intern15#KuecheI.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="PANORAMA" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Küche II</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35160intern16#KuecheII.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="GRUNDRISS" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Grundriss Erdgeschoss</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35160internet7#GrundrissErdgeschoss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="PANORAMA" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Küche III</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35160intern17#KuecheIII.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="GRUNDRISS" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Grundriss Dachgeschoss</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35160internet8#GrundrissDachgeschoss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="PANORAMA" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Bad I</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35160intern18#BadI.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="GRUNDRISS" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Grundriss Obergeschoss</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35160internet9#GrundrissObergeschoss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="PANORAMA" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Bad II</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35160intern19#BadII.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
            </anhaenge>
            <verwaltung_objekt>
                <objektadresse_freigeben>false</objektadresse_freigeben>
                <min_mietdauer min_dauer="MONAT"/>
                <max_mietdauer max_dauer="MONAT"/>
                <gruppennummer>MFH5203</gruppennummer>
            </verwaltung_objekt>
            <verwaltung_techn>
                <objektnr_intern>35160</objektnr_intern>
                <objektnr_extern>35160</objektnr_extern>
                <aktion aktionart="CHANGE"/>
                <openimmo_obid>OFFA201411051100223869C9662B335</openimmo_obid>
                <stand_vom>2014-11-05</stand_vom>
                <user_defined_anyfield>
                    <Baujahr>1843</Baujahr>
                    <Highlight4>Denkmalschutz</Highlight4>
                    <Objektart>Mehrfamilienhaus (Invest.)</Objektart>
                    <Highlight2>3 x 2-Zimmer-Wohnungen</Highlight2>
                    <Highlight1>zentrale Stadtlage</Highlight1>
                    <Personenaufzug>Nein</Personenaufzug>
                    <Highlight3>1 x 6-Zimmer-Wohnung</Highlight3>
                    <Befeuerung_Energietraeger>Gas</Befeuerung_Energietraeger>
                    <Heizungsart>Etagenheizung</Heizungsart>
                </user_defined_anyfield>
            </verwaltung_techn>
        </immobilie>
        <immobilie>
            <objektkategorie>
                <nutzungsart GEWERBE="false" WOHNEN="true"/>
                <vermarktungsart MIETE_PACHT="false" KAUF="true"/>
                <objektart>
                    <haus haustyp="MEHRFAMILIENHAUS"/>
                </objektart>
            </objektkategorie>
            <geo>
                <plz>99817</plz>
                <ort>Eisenach</ort>
                <strasse>Julius-Lippold-Straße</strasse>
                <hausnummer>18</hausnummer>
                <land iso_land="DEU"/>
                <anzahl_etagen>3</anzahl_etagen>
            </geo>
            <kontaktperson>
                <email_zentrale>karsten.gebhardt@planethome.com</email_zentrale>
                <email_direkt>karsten.gebhardt@planethome.com</email_direkt>
                <tel_zentrale>+49 89 76774-0</tel_zentrale>
                <tel_durchw>03691 	 88 88 74-1	</tel_durchw>
                <tel_fax>03691 / 88 88 74-9</tel_fax>
                <tel_handy>0151 	 64905536	</tel_handy>
                <name>Gebhardt</name>
                <vorname>Karsten</vorname>
                <anrede>Herrn</anrede>
                <anrede_brief>Sehr geehrter Herr Gebhardt,</anrede_brief>
                <firma>PlanetHome Eisenach</firma>
                <strasse>Markt</strasse>
                <plz>99817</plz>
                <ort>Eisenach</ort>
                <land iso_land="DEU"/>
                <adressfreigabe>true</adressfreigabe>
            </kontaktperson>
            <preise>
                <kaufpreis>330000</kaufpreis>
                <preis_zeiteinheit zeiteinheit="MONAT"/>
                <aussen_courtage mit_mwst="true">5,95 %</aussen_courtage>
                <waehrung iso_waehrung="EUR"/>
                <mwst_satz>19</mwst_satz>
                <stp_sonstige platzart="SONSTIGES"/>
            </preise>
            <flaechen>
                <wohnflaeche>375</wohnflaeche>
                <nutzflaeche>150</nutzflaeche>
                <grundstuecksflaeche>811</grundstuecksflaeche>
                <anzahl_zimmer>12</anzahl_zimmer>
                <anzahl_wohneinheiten>7</anzahl_wohneinheiten>
            </flaechen>
            <ausstattung>
                <bad FENSTER="true"/>
                <heizungsart FUSSBODEN="true" ZENTRAL="true"/>
                <stellplatzart/>
                <unterkellert keller="JA"/>
            </ausstattung>
            <zustand_angaben>
                <zustand zustand_art="TEIL_VOLLRENOVIERT"/>
                <alter alter_attr="ALTBAU"/>
            </zustand_angaben>
            <freitexte>
                <objekttitel>Voll vermietet und gefragt - 7-Familien-Wohnhaus in 99817 Eisenach</objekttitel>
                <lage>Die Lutherstadt Eisenach mit ihrer zum UNESCO-Weltkulturerbe gehörenden Wartburg ist seit ca. 1998 eine kreisfreie Stadt und das Zentrum Westthüringens. &#xD;
&#xD;
Martin Luther übersetzte auf der Wartburg das Neue Testament vom Griechischen ins Deutsche. Der Komponist Johann Sebastian Bach wurde in Eisenach geboren; Persönlichkeiten wie Goethe, Napoleon u.v.a. verweilten hier. &#xD;
&#xD;
Durch die Werke der Automobilindustrie mit über 4.000 Mitarbeitern ist Eisenach ein Industriezentrum Thüringens. &#xD;
&#xD;
Derzeit gibt es ca. 42.500 Einwohner, die über Autobahn, Bundesstraßen, Bahn oder Flughafen regional und überregional hervorragend angebunden sind.&#xD;
&#xD;
Das Wohnhaus befindet sich in absoluter Zentrumsnähe.</lage>
                <objektbeschreibung>Das vollunterkellerte Mehrfamilienhaus wurde aufwendig und vollständig saniert und renoviert.&#xD;
&#xD;
Die 7 Mieteinheiten teilen sich wie folgt auf die Etagen auf:&#xD;
&#xD;
Erdgeschoss:&#xD;
Wohnung links ca. 51 m², Wohnung rechts ca. 41 m²&#xD;
&#xD;
1.Obergeschoss:&#xD;
Wohnung links ca. 57 m², Wohnung rechts ca. 49 m²&#xD;
&#xD;
2.Obergeschoss:&#xD;
Wohnung links ca. 57 m², Wohnung rechts ca. 49 m²&#xD;
&#xD;
Dachgeschoss:&#xD;
Wohnung mit ca. 71 m². &#xD;
&#xD;
Dachgeschoss:&#xD;
Eine Maisonettewohnung mit Loggia, Bad, WC, Abstellraum sowie 4 Wohnräumen.&#xD;
&#xD;
&#xD;
Die Mieteinnahmen betragen derzeit ca. 25.368,00 EUR p.a. zuzüglich Nebenkosten. Das Objekt ist vollständig vermietet.</objektbeschreibung>
            </freitexte>
            <anhaenge>
                <anhang gruppe="TITELBILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Der erste Eindruck</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>32323titel#DerersteEindruck.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Straßenansicht</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>32323internet1#Strassenansicht.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="GRUNDRISS" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Grundriss Kellergeschoss</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>32323internet2#GrundrissKellergeschoss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="GRUNDRISS" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Grundriss Erdgeschoss</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>32323internet3#GrundrissErdgeschoss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="GRUNDRISS" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Grundriss 1. Obergeschoss</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>32323internet4#Grundriss1.Obergeschoss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="GRUNDRISS" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Grundriss 2. Obergeschoss</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>32323internet5#Grundriss2.Obergeschoss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="GRUNDRISS" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Grundriss Dachgeschoss</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>32323internet6#GrundrissDachgeschoss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
            </anhaenge>
            <verwaltung_objekt>
                <objektadresse_freigeben>false</objektadresse_freigeben>
                <min_mietdauer min_dauer="MONAT"/>
                <max_mietdauer max_dauer="MONAT"/>
                <vermietet>true</vermietet>
                <gruppennummer>MFH6990</gruppennummer>
            </verwaltung_objekt>
            <verwaltung_techn>
                <objektnr_intern>32323</objektnr_intern>
                <objektnr_extern>32323</objektnr_extern>
                <aktion aktionart="CHANGE"/>
                <openimmo_obid>OFFA20141105110023324BCBBE1C901</openimmo_obid>
                <stand_vom>2014-11-05</stand_vom>
                <user_defined_anyfield>
                    <Baujahr>1912</Baujahr>
                    <Highlight4>Mieteinnahme ca. 25.368 EUR p.a. zzgl. NK</Highlight4>
                    <Energieausweis_gueltig_bis>10.10.2018</Energieausweis_gueltig_bis>
                    <Objektart>Mehrfamilienhaus</Objektart>
                    <Highlight2>vollständig saniert</Highlight2>
                    <Highlight1>zentrumsnahe Lage</Highlight1>
                    <Personenaufzug>Nein</Personenaufzug>
                    <Highlight3>voll vermietet</Highlight3>
                    <Energiekennwert>137</Energiekennwert>
                    <Befeuerung_Energietraeger>Gas</Befeuerung_Energietraeger>
                    <Energieausweistyp>Verbrauchsausweis</Energieausweistyp>
                    <Heizungsart>Zentralheizung</Heizungsart>
                </user_defined_anyfield>
            </verwaltung_techn>
        </immobilie>
        <immobilie>
            <objektkategorie>
                <nutzungsart GEWERBE="false" WOHNEN="true"/>
                <vermarktungsart MIETE_PACHT="false" KAUF="true"/>
                <objektart>
                    <haus haustyp="MEHRFAMILIENHAUS"/>
                </objektart>
            </objektkategorie>
            <geo>
                <plz>64385</plz>
                <ort>Ober Ostern</ort>
                <strasse>Außerhalb</strasse>
                <hausnummer>2</hausnummer>
                <land iso_land="DEU"/>
                <anzahl_etagen>4</anzahl_etagen>
            </geo>
            <kontaktperson>
                <email_zentrale>sven.siebig@planethome.com</email_zentrale>
                <email_direkt>sven.siebig@planethome.com</email_direkt>
                <tel_zentrale>+49 89 76774-0</tel_zentrale>
                <tel_durchw>	+49 621 5929829-7	</tel_durchw>
                <tel_fax>+49 621 5929829-9</tel_fax>
                <tel_handy>	+49 1728469711	</tel_handy>
                <name>Siebig</name>
                <vorname>Sven</vorname>
                <anrede>Herrn</anrede>
                <anrede_brief>Sehr geehrter Herr Siebig,</anrede_brief>
                <firma>PlanetHome Ludwigshafen-Mannheim</firma>
                <strasse>Kaiser-Wilhelm-Str.</strasse>
                <hausnummer>23</hausnummer>
                <plz>67059</plz>
                <ort>Ludwigshafen</ort>
                <land iso_land="DEU"/>
                <adressfreigabe>true</adressfreigabe>
            </kontaktperson>
            <preise>
                <kaufpreis>280000</kaufpreis>
                <preis_zeiteinheit zeiteinheit="MONAT"/>
                <aussen_courtage mit_mwst="true">5,95 %</aussen_courtage>
                <waehrung iso_waehrung="EUR"/>
                <mwst_satz>19</mwst_satz>
                <stp_sonstige platzart="SONSTIGES" anzahl="10"/>
            </preise>
            <flaechen>
                <grundstuecksflaeche>1124</grundstuecksflaeche>
                <anzahl_zimmer>15</anzahl_zimmer>
                <anzahl_balkon_terrassen>1</anzahl_balkon_terrassen>
                <anzahl_stellplaetze>10</anzahl_stellplaetze>
            </flaechen>
            <ausstattung>
                <kueche EBK="true"/>
                <stellplatzart/>
                <ausricht_balkon_terrasse SUED="true"/>
                <unterkellert keller="TEIL"/>
            </ausstattung>
            <zustand_angaben>
                <zustand zustand_art="TEIL_VOLLRENOVIERUNGSBED"/>
                <alter alter_attr="ALTBAU"/>
            </zustand_angaben>
            <freitexte>
                <objekttitel>Reichelsheim-Ober Ostern - freistehendes Anwesen mit Entwicklungspotential</objekttitel>
                <lage>Das Objekt liegt in derzeitiger Alleinlage im Wald direkt an der B 460 bei  Ober Ostern, welches 1971 in die Gemeinde Reichselsheim eingegliedert wurde. Die Bundesstraße 460 (Abkürzung: B 460) ist eine Bundesstraße in Deutschland. Sie führt von Lorsch im Kreis Bergstraße nach Hetzbach im Odenwaldkreis durch das südliche Hessen und ist auch als Siegfriedstraße bekannt. &#xD;
&#xD;
Durch die Bundesstraßen 47 (Nibelungenstraße zwischen Michelstadt und Worms) und 38 (zwischen Roßdorf bei Darmstadt und Weinheim/Mannheim), die gemeinsam durch Reichelsheim führen, ist die naheliegende Gemeinde Reichelsheim an das Verkehrsnetz angeschlossen. Die Bahnlinie nach Reinheim ist abgebaut. Busverbindungen nach Bensheim, Fürth i. Odw., Reinheim und Michelstadt schaffen Anschluss ans öffentliche Schienennetz (DB und Odenwaldbahn).</lage>
                <ausstatt_beschr>In Bereichen exklusiv ausgestattetes Anwesen, teilweise renoviert, auch besteht noch Ausbaupotential im Dachgeschoss und in einigen Räumen.. Mit derzeit nicht einsehbarer Freifläche mitten im Wald. Sauna, Whirlpool, Bar, Küche, Essbereich, Empfang und Umkleidezimmer, Terrasse, Diskobereich mit Licht-, Sound- und Nebelanlagen, Flach TV, Alarmanlage, Telefon, Klimaanlage, diverse Mottozimmer, Dusche, WC, Waschmaschine, Trockner, ausgebautes Dachgeschoss. &#xD;
&#xD;
Wichtiger Hinweis! Laut Bescheid vom 24.10.2012 des Kreisbauamtes des Odenwaldkreises, wurde baurechtlich eine Nutzungsänderung von Swingerclub mit Bar und Fremdenzimmer, in FKK Club, Party Club, Bordellbetrieb mit Bar und Fremdenzimmer genehmigt. &#xD;
&#xD;
Für das Vorhandensein und den Fortbestand aller objektsspezifischen und betriebsspezifischen behördlichen Genehmigungen wird keine Gewähr durch den Verkäufer übernommen und sind Sache des Kaufinteressenten, welche er selbständig vor einem Kauf mit den Behörden abzuklären hat.</ausstatt_beschr>
                <objektbeschreibung>Bei dem von uns exklusiv angebotenen mehrgeschossigen Anwesen, handelt es sich um eine zuletzt rein gewerblich als Erotikimmobilie genutzte Einheit mit großem Entwicklungspotential. &#xD;
&#xD;
Ideal für Umnutzungspläne von Individualisten, Gastronomie, Handwerkern, Projektentwicklern  und Investoren. &#xD;
&#xD;
Der Phantasie weg vom bestehenden Baurecht, sind hier keine Grenzen gesetzt. Ob Gastronomie mit Biergarten, Pension, Clubhaus, Vereinshaus, oder für Events, als Villa/Mehrfamilienhaus, alles sollte in Betracht gezogen und sauber vor einem Kauf  baurechtlich geprüft werden.</objektbeschreibung>
            </freitexte>
            <anhaenge>
                <anhang gruppe="TITELBILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Außenansicht</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35990titel#Aussenansicht.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="GRUNDRISS" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Grundriss DG</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35990internet1#GrundrissDG.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="GRUNDRISS" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Grundriss EG</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35990internet2#GrundrissEG.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="GRUNDRISS" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Grundriss KG</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35990internet3#GrundrissKG.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="GRUNDRISS" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Grundriss OG</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35990internet4#GrundrissOG.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
            </anhaenge>
            <verwaltung_objekt>
                <objektadresse_freigeben>false</objektadresse_freigeben>
                <min_mietdauer min_dauer="MONAT"/>
                <max_mietdauer max_dauer="MONAT"/>
                <gruppennummer>MFH5670</gruppennummer>
            </verwaltung_objekt>
            <verwaltung_techn>
                <objektnr_intern>35990</objektnr_intern>
                <objektnr_extern>35990</objektnr_extern>
                <aktion aktionart="CHANGE"/>
                <openimmo_obid>OFFA201411051100238394E817B0F8F</openimmo_obid>
                <stand_vom>2014-11-05</stand_vom>
                <user_defined_anyfield>
                    <Baujahr>1969</Baujahr>
                    <Highlight4>sofort beziehbar</Highlight4>
                    <Energieausweis_gueltig_bis>21.07.2024</Energieausweis_gueltig_bis>
                    <Objektart>Mehrfamilienhaus</Objektart>
                    <Highlight2>großes Anwesen</Highlight2>
                    <Highlight1>Entwicklungspotential</Highlight1>
                    <Personenaufzug>Nein</Personenaufzug>
                    <Highlight3>direkt an der B 460 gelegen</Highlight3>
                    <Energiekennwert>209</Energiekennwert>
                    <Befeuerung_Energietraeger>Öl</Befeuerung_Energietraeger>
                    <Energieausweistyp>Bedarfsausweis</Energieausweistyp>
                    <Heizungsart>Öl-Heizung</Heizungsart>
                    <Energieeffizienzklasse>G</Energieeffizienzklasse>
                </user_defined_anyfield>
            </verwaltung_techn>
        </immobilie>
        <immobilie>
            <objektkategorie>
                <nutzungsart ANLAGE="true" GEWERBE="false" WOHNEN="false"/>
                <vermarktungsart MIETE_PACHT="false" KAUF="true"/>
                <objektart>
                    <zinshaus_renditeobjekt zins_typ="MEHRFAMILIENHAUS"/>
                </objektart>
            </objektkategorie>
            <geo>
                <plz>49124</plz>
                <ort>Georgsmarienhütte</ort>
                <strasse>Eichenstraße</strasse>
                <hausnummer>13</hausnummer>
                <land iso_land="DEU"/>
                <anzahl_etagen>3</anzahl_etagen>
            </geo>
            <kontaktperson>
                <email_zentrale>denise.olschok@planethome.com</email_zentrale>
                <email_direkt>denise.olschok@planethome.com</email_direkt>
                <tel_zentrale>+49 89 76774-0</tel_zentrale>
                <tel_durchw>	0251 4144169-7	</tel_durchw>
                <tel_fax>0251 4144169-9</tel_fax>
                <tel_handy>	0160 96351717	</tel_handy>
                <name>Olschok</name>
                <vorname>Denise</vorname>
                <anrede>Frau</anrede>
                <anrede_brief>Sehr geehrte Frau Olschok,</anrede_brief>
                <firma>PlanetHome Nordrhein-Westfalen</firma>
                <strasse>Alter Steinweg</strasse>
                <hausnummer>5</hausnummer>
                <plz>48143</plz>
                <ort>Münster</ort>
                <land iso_land="DEU"/>
                <adressfreigabe>true</adressfreigabe>
            </kontaktperson>
            <preise>
                <kaufpreis>595000</kaufpreis>
                <preis_zeiteinheit zeiteinheit="MONAT"/>
                <aussen_courtage mit_mwst="true">5,95%</aussen_courtage>
                <waehrung iso_waehrung="EUR"/>
                <mwst_satz>19</mwst_satz>
                <stp_garage anzahl="3"/>
            </preise>
            <flaechen>
                <wohnflaeche>442</wohnflaeche>
                <grundstuecksflaeche>842</grundstuecksflaeche>
                <anzahl_zimmer>15</anzahl_zimmer>
                <anzahl_balkon_terrassen>1</anzahl_balkon_terrassen>
                <anzahl_stellplaetze>3</anzahl_stellplaetze>
                <anzahl_wohneinheiten>6</anzahl_wohneinheiten>
            </flaechen>
            <ausstattung>
                <bad FENSTER="true"/>
                <boden TEPPICH="true" FLIESEN="true"/>
                <heizungsart ZENTRAL="true"/>
                <stellplatzart GARAGE="true"/>
                <ausricht_balkon_terrasse WEST="true" SUED="true"/>
                <unterkellert keller="JA"/>
            </ausstattung>
            <zustand_angaben>
                <zustand zustand_art="MODERNISIERT"/>
            </zustand_angaben>
            <freitexte>
                <objekttitel>Vollvermietetes Mehrfamilienhaus mit 6 Wohneinheiten in ansprechender Wohnlage in GM-Harderberg</objekttitel>
                <lage>Georgsmarienhütte, die &quot;Stadt im Grünen&quot;, liegt im Osnabrücker Land zwischen der Stadt Osnabrück im Norden und dem Teutoburger Wald im Süden.&#xD;
&#xD;
Das hier angebotene Mehrfamilienhaus befindet sich in landschaftlich reizvoller Lage am Harderberg. Dieser Standort ist sowohl regional als auch überregional verkehrstechnisch sehr gut angebunden. Die Stadt Osnabrück, die Bundesstraßen B51 und B68 sowie die Bundesautobahnen A30 und A33 sind von hier aus schnell zu erreichen. Zudem verkehren mehrere Regionalbusse in die umliegenden Gemeinden. &#xD;
&#xD;
Die direkte Stadtrandlage macht diese Lage so attraktiv. Der Kindergarten, die Grundschule sowie Sportanlagen sind leicht zu erreichen. Weiterführende Schulen sowie weitere Kindergärten befinden sich in den anderen Ortsteilen von Georgsmarienhütte.&#xD;
</lage>
                <objektbeschreibung>Sie suchen nach einer Anlageimmobilie ohne viel Instandhaltungsaufwand und mit möglichst zuverlässig und nachhaltig erzielbaren Mieteinnahmen? Dann ist dieses Wohnhaus in einer gewachsenen Wohnsiedlung im schönen Ortsteil Harderberg, dass ca. im Jahre 1972 auf einem ca. 842 m² großem Grundstück errichtet und ca. 2006 energetisch saniert wurde, die richtige Wahl. &#xD;
&#xD;
Die ca. 442 m² Wohnfläche verteilen sich auf insgesamt sechs Wohnungen über zwei Vollgeschosse und ein ausgebautes Dachgeschoss. Jede Etage verfügt dabei über eine 2-Zimmer-Wohnung sowie eine 3-Zimmer-Wohnung. Die genaue Raumaufteilung der einzelnen Einheiten entnehmen Sie bitte den beigefügten Grundrissen. &#xD;
Das Objekt ist vollvermietet; die jährlichen Mieteinnahmen zzgl. Nebenkosten belaufen sich derzeit auf ca. EUR 27.120,--. &#xD;
Es bestehen keinerlei Mietminderungen oder Mietrückstände. Auch Rechtsstreitigkeiten sind nicht anhängig. &#xD;
&#xD;
Die einzelnen Wohnungen mit Wohnflächen von ca. 60 m² bis ca. 91 m² verfügen über klassische Grundrisse. Sämtliche Räume der Wohnungen sind vom Flur aus zugänglich. Die drei 3-Zimmer-Wohnungen verfügen zusätzlich über Gäste-WCs sowie über Balkone in Südwest-Ausrichtung.&#xD;
&#xD;
Das Haus ist zudem voll unterkellert mit jeweils einem Kellerraum pro Wohnung und einem separaten Wasch- und Trockenraum für alle Mieter. Zudem ist hier die Heizungsanlage untergebracht. Dabei handelt es sich um eine Ölzentralheizung, deren Kessel ca. 2000 erneuert wurde.&#xD;
&#xD;
Etwa 2006 fand eine umfassende energetische Sanierung des Hauses statt. Dabei erfolgte u.a. der Einbau von neuen, kunststoffisolierverglasten Fenstern im gesamten Haus. Zudem wurden alle Rollläden und Rolllädenkästen erneuert und isoliert. Die Fassade wurde mit einem Wärmedämmverbundsystem ausgestattet. Zusätzlich hat eine Isolierung des Daches stattgefunden.&#xD;
&#xD;
Abgerundet wird dieses Angebot durch drei Einzelgaragen sowie drei weitere Stellplätze auf dem Grundstück, sodass für jede Wohnung ein PKW-Stellplatz zur Verfügung steht.&#xD;
&#xD;
Eine optimale Raumaufteilung, der ansprechende Zustand, die gute Vermietbarkeit sowie die grüne und ruhige Wohnlage in Harderberg machen dieses Angebot so attraktiv. Lassen Sie sich bei einer Besichtigung begeistern!</objektbeschreibung>
            </freitexte>
            <anhaenge>
                <anhang gruppe="TITELBILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Außenansicht</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35929titel#Aussenansicht.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Außenansicht</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35929internet1#Aussenansicht.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Außenansicht</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35929internet2#Aussenansicht.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Eingangsbereich</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35929internet3#Eingangsbereich.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Vorgarten</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35929internet4#Vorgarten.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Auffahrt</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35929internet5#Auffahrt.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Garagen im Hinterhof</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35929internet6#GaragenimHinterhof.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="GRUNDRISS" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Grundriss Erdgeschoss</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35929internet7#GrundrissErdgeschoss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="GRUNDRISS" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Grundriss Obergeschoss</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35929internet8#GrundrissObergeschoss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="GRUNDRISS" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Grundriss Kellergeschoss</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35929internet9#GrundrissKellergeschoss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Flurkarte</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>35929internet10#Flurkarte.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
            </anhaenge>
            <verwaltung_objekt>
                <objektadresse_freigeben>false</objektadresse_freigeben>
                <min_mietdauer min_dauer="MONAT"/>
                <max_mietdauer max_dauer="MONAT"/>
                <vermietet>true</vermietet>
                <gruppennummer>MFH11336</gruppennummer>
            </verwaltung_objekt>
            <verwaltung_techn>
                <objektnr_intern>35929</objektnr_intern>
                <objektnr_extern>35929</objektnr_extern>
                <aktion aktionart="CHANGE"/>
                <openimmo_obid>OFFA2014110511002565223C87FA9D2</openimmo_obid>
                <stand_vom>2014-11-05</stand_vom>
                <user_defined_anyfield>
                    <Baujahr>1972</Baujahr>
                    <Highlight4>energetische Sanierung ca. 2006</Highlight4>
                    <Energieausweis_gueltig_bis>20.08.2024</Energieausweis_gueltig_bis>
                    <Objektart>Mehrfamilienhaus (Invest.)</Objektart>
                    <Highlight2>2- und 3-Zimmer-Wohnungen</Highlight2>
                    <Highlight1>ruhige und grüne Wohnlage</Highlight1>
                    <Personenaufzug>Nein</Personenaufzug>
                    <Highlight6>voll unterkellert</Highlight6>
                    <Highlight3>Balkone mit Südwest-Ausrichtung</Highlight3>
                    <Energiekennwert>122</Energiekennwert>
                    <Befeuerung_Energietraeger>Öl</Befeuerung_Energietraeger>
                    <Energieausweistyp>Bedarfsausweis</Energieausweistyp>
                    <Highlight5>u.a. neue Fenster, Dämmung Fassade &amp; Dach</Highlight5>
                    <Heizungsart>Zentralheizung</Heizungsart>
                    <Energieeffizienzklasse>D</Energieeffizienzklasse>
                </user_defined_anyfield>
            </verwaltung_techn>
        </immobilie>
        <immobilie>
            <objektkategorie>
                <nutzungsart ANLAGE="true" GEWERBE="false" WOHNEN="false"/>
                <vermarktungsart MIETE_PACHT="false" KAUF="true"/>
                <objektart>
                    <zinshaus_renditeobjekt zins_typ="EINKAUFSCENTREN"/>
                </objektart>
            </objektkategorie>
            <geo>
                <plz>86836</plz>
                <ort>Untermeitingen</ort>
                <strasse>Lagerlechfelder Straße</strasse>
                <hausnummer>26-30</hausnummer>
                <land iso_land="DEU"/>
            </geo>
            <kontaktperson>
                <email_zentrale>manuela.fritsch@planethome.de</email_zentrale>
                <email_direkt>manuela.fritsch@planethome.de</email_direkt>
                <tel_zentrale>+49 89 76774-0</tel_zentrale>
                <tel_durchw>0821 	 478657-27	</tel_durchw>
                <tel_fax>0821 / 478657-29</tel_fax>
                <tel_handy>0172 	 8505770	</tel_handy>
                <name>Fritsch</name>
                <vorname>Manuela</vorname>
                <anrede>Frau</anrede>
                <anrede_brief>Sehr geehrte Frau Fritsch,</anrede_brief>
                <firma>PlanetHome Augsburg</firma>
                <strasse>Bahnhofstr.</strasse>
                <hausnummer>11</hausnummer>
                <plz>86150</plz>
                <ort>Augsburg</ort>
                <land iso_land="DEU"/>
                <adressfreigabe>true</adressfreigabe>
            </kontaktperson>
            <preise>
                <kaufpreis>1500000</kaufpreis>
                <preis_zeiteinheit zeiteinheit="MONAT"/>
                <aussen_courtage mit_mwst="true">3,57 %</aussen_courtage>
                <waehrung iso_waehrung="EUR"/>
                <mwst_satz>19</mwst_satz>
                <stp_tiefgarage/>
            </preise>
            <flaechen>
                <nutzflaeche>9322</nutzflaeche>
                <ladenflaeche>9322</ladenflaeche>
                <verkaufsflaeche>9322</verkaufsflaeche>
                <grundstuecksflaeche>13439</grundstuecksflaeche>
            </flaechen>
            <ausstattung>
                <boden STEIN="true"/>
                <heizungsart ZENTRAL="true"/>
                <stellplatzart TIEFGARAGE="true"/>
                <rollstuhlgerecht>true</rollstuhlgerecht>
                <barrierefrei>true</barrierefrei>
                <rampe>true</rampe>
                <unterkellert keller="JA"/>
            </ausstattung>
            <zustand_angaben>
                <zustand zustand_art="GEPFLEGT"/>
            </zustand_angaben>
            <freitexte>
                <objekttitel>Einkaufszentrum mit Diskothek in Lagerlechfeld als Kapitalanlage</objekttitel>
                <lage>Die Verwaltungsgemeinschaft Lechfeld besteht seit dem 1. Mai 1978 und umfasste damals die Gemeinden Graben, Klosterlechfeld und Untermeitingen. Seit dem 1. Januar 1994 ist die Gemeinde Graben im besten gegenseitigem Einvernehmen aus der Verwaltungsgemeinschaft ausgeschieden. &#xD;
Mit nahezu 9.000 Einwohnern ist die Verwaltungsgemeinschaft Lechfeld nach wie vor die größte von sieben Verwaltungsgemeinschaften im Landkreis Augsburg. Die Gemeinden Klosterlechfeld und Untermeitingen liegen im Voralpenland, 556 Meter über dem Meeresspiegel. Daneben befinden sich die beiden Orte auch auf einem sehr geschichtsträchtigen Boden. Bekannt wurde das Lechfeld durch die Ungarnschlacht im Jahr 955 und durch die &quot;Via Claudia&quot;, eine römische Handelsstraße, die zwischen Augsburg (Augusta Vindelicorum) und dem alten Römerreich führte. Sie ist heute noch zwischen Graben und Untermeitingen erkennbar. &#xD;
Außerdem erlangte das Lechfeld wehrgeschichtliche Bedeutung. Zum einem durch den Ausbau als ständiges Militärlager Ende des 19. Jahrhunderts und zum anderen als Kampffliegerschule zu Beginn des 20. Jahrhunderts und durch den großzügigen Ausbau zum &quot;schönsten Fliegerhorst&quot; Deutschlands.&#xD;
Das heutige Lechfeld ist nur noch teilweise landwirtschaftlich orientiert, doch auch kleinere und mittlere Handwerksbetriebe sowie einige größere Unternehmen sind hier ansässig. Ein Hauptkontingent an Arbeitsplätzen stellt der Fliegerhorst Lechfeld. Es sind hier rund 2.500 Soldaten stationiert. Außerdem haben über 1.300 Zivilbeschäftigte dort ihren Arbeitsplatz. Der Raum Lechfeld ist eine aufstrebende Region. Durch die Ausweisung zahlreicher Baugebiete hat eine Vielzahl von Bürgerinnen und Bürgern hier eine neue Heimat gefunden. Die Gemeinden waren stets bemüht, dieser Entwicklung durch die Schaffung neuer öffentlicher und privater Einrichtungen Rechnung zu tragen.</lage>
                <objektbeschreibung>Dieses von uns angebotene Einkaufszentrum bestehend aus Erdgeschoss und Obergeschoss ist voll unterkellert (inkl. 100 Tiefgaragen-Stellplätze).&#xD;
Das Gebäude ist ein Massivbau mit Flachdach. Es wurde zum grössten Teil mit einer hochwertigen Innenausstattung versehen. &#xD;
Das Gebäude hat zwei Haupteingänge jeweils mit einer ca. 50 m langen Ladenpassage im Erdgeschoss. Im Obergeschoss gibt es einen Rundgang durch das Gebäude. Über einen Aufzug kann man die Treppen vermeiden.&#xD;
&#xD;
Ein weiteres Treppenhaus befindet sich an der Rückseite des Gebäudes. Hier finden Sie Zugang zur Diskothek und den vier Wohnungen.  &#xD;
&#xD;
Als Bodenbelag wurden Steingutplatten und Fliesen verwendet. &#xD;
Die Eingangspassagen sind mit einer verglasten Stahlkonstruktion überdacht. Somit ist optimaler Lichteinfall gewährleistet. &#xD;
&#xD;
Die Mieteinnahmen betragen p.a. ca. 119.349,60 EUR zzgl. Nebenkosten und Mehrwertsteuer (Stand: 01.2013). Die Mieteinnahme beruht auf Angaben des Eigentümers. Für deren Richtigkeit und Vollständigkeit wird jegliche Haftung ausgeschlossen.&#xD;
&#xD;
Ausführliche Baupläne können Sie selbstverständlich jederzeit gerne bei uns anfordern.</objektbeschreibung>
            </freitexte>
            <anhaenge/>
            <verwaltung_objekt>
                <objektadresse_freigeben>false</objektadresse_freigeben>
                <min_mietdauer min_dauer="MONAT"/>
                <max_mietdauer max_dauer="MONAT"/>
                <vermietet>true</vermietet>
                <gruppennummer>EZ15861</gruppennummer>
            </verwaltung_objekt>
            <verwaltung_techn>
                <objektnr_intern>6645</objektnr_intern>
                <objektnr_extern>6645</objektnr_extern>
                <aktion aktionart="DELETE"/>
                <openimmo_obid>OFFA20141105110027402AE8573431C</openimmo_obid>
                <stand_vom>2014-11-05</stand_vom>
                <user_defined_anyfield>
                    <Baujahr>1976</Baujahr>
                    <Highlight4>teilweise längjährige Mieter</Highlight4>
                    <Energieausweis_gueltig_bis>23.06.2024</Energieausweis_gueltig_bis>
                    <Objektart>Einkaufszentrum (Invest.)</Objektart>
                    <Highlight2>angrenzend an Motel/Seminarcenter</Highlight2>
                    <Energiekennwert_Waerme>102</Energiekennwert_Waerme>
                    <Highlight1>an der B17 Augsburg/Landsberg</Highlight1>
                    <Energiekennwert_Strom>29</Energiekennwert_Strom>
                    <Personenaufzug>Ja</Personenaufzug>
                    <Highlight6>zwei Einkaufspassagen</Highlight6>
                    <Highlight3>neben ALDI</Highlight3>
                    <Befeuerung_Energietraeger>Erdgas leicht</Befeuerung_Energietraeger>
                    <Energieausweistyp>Bedarfsausweis</Energieausweistyp>
                    <Highlight5>Tiefgarage mit 100 Stellplätzen</Highlight5>
                    <Heizungsart>Zentralheizung</Heizungsart>
                </user_defined_anyfield>
            </verwaltung_techn>
        </immobilie>
        <immobilie>
            <objektkategorie>
                <nutzungsart GEWERBE="false" WOHNEN="true"/>
                <vermarktungsart MIETE_PACHT="false" KAUF="true"/>
                <objektart>
                    <haus haustyp="DOPPELHAUSHAELFTE"/>
                </objektart>
            </objektkategorie>
            <geo>
                <plz>50259</plz>
                <ort>Pulheim</ort>
                <strasse>Geyener Straße</strasse>
                <hausnummer>10</hausnummer>
                <land iso_land="DEU"/>
            </geo>
            <kontaktperson>
                <email_zentrale>sven.donnerstag@planethome.com</email_zentrale>
                <email_direkt>sven.donnerstag@planethome.com</email_direkt>
                <tel_zentrale>+49 89 76774-0</tel_zentrale>
                <tel_durchw>	+49 221 179444-23	</tel_durchw>
                <tel_fax>+49 221 179444-29</tel_fax>
                <tel_handy>	+49 170 5669134	</tel_handy>
                <name>Donnerstag</name>
                <vorname>Sven</vorname>
                <anrede>Herrn</anrede>
                <anrede_brief>Sehr geehrter Herr Donnerstag,</anrede_brief>
                <firma>PlanetHome Köln</firma>
                <strasse>Unter Sachsenhausen</strasse>
                <hausnummer>37</hausnummer>
                <plz>50667</plz>
                <ort>Köln</ort>
                <land iso_land="DEU"/>
                <adressfreigabe>true</adressfreigabe>
            </kontaktperson>
            <preise>
                <kaufpreis>190000</kaufpreis>
                <preis_zeiteinheit zeiteinheit="MONAT"/>
                <aussen_courtage mit_mwst="true">3,57 %</aussen_courtage>
                <waehrung iso_waehrung="EUR"/>
                <mwst_satz>19</mwst_satz>
                <stp_sonstige platzart="SONSTIGES" anzahl="1"/>
            </preise>
            <flaechen>
                <wohnflaeche>113.93999999999999772626324556767940521240234375</wohnflaeche>
                <grundstuecksflaeche>719</grundstuecksflaeche>
                <anzahl_zimmer>6</anzahl_zimmer>
                <anzahl_schlafzimmer>5</anzahl_schlafzimmer>
                <anzahl_badezimmer>1</anzahl_badezimmer>
                <anzahl_sep_wc>1</anzahl_sep_wc>
                <anzahl_balkon_terrassen>1</anzahl_balkon_terrassen>
                <anzahl_stellplaetze>1</anzahl_stellplaetze>
            </flaechen>
            <ausstattung>
                <bad FENSTER="true"/>
                <boden PARKETT="true" TEPPICH="true" FLIESEN="true"/>
                <stellplatzart/>
                <ausricht_balkon_terrasse SUED="true" OST="true"/>
                <unterkellert keller="JA"/>
            </ausstattung>
            <zustand_angaben>
                <zustand zustand_art="GEPFLEGT"/>
                <alter alter_attr="ALTBAU"/>
            </zustand_angaben>
            <freitexte>
                <objekttitel>Gemütliche Doppelhaushälfte im Zentrum von Pulheim</objekttitel>
                <lage>Pulheim ist eine mittlere kreisangehörige Stadt in Nordrhein-Westfalen. Sie liegt im Rhein-Erft-Kreis und grenzt im Osten an die Stadt Köln, im Süden und Westen an die Städte Frechen und Bergheim sowie im Nordwesten an die Gemeinde Rommerskirchen und im Norden an die Stadt Dormagen. In seiner heutigen Ausdehnung besteht Pulheim seit der kommunalen Gebietsreform vom 1. Januar 1975. Die Gemeinde erhielt am 1. Januar 1981 Stadtrechte. &#xD;
&#xD;
Das Haus liegt mitten im Zentrum der Stadt Pulheim. Die Haupteinkaufsstraße befindet sich in der Nähe. Ein Kaufland-Markt liegt ca. 300 m vom Haus entfernt. Weitere Einkaufsmöglichkeiten finden Sie in der nahe gelegenen Fußgängerzone.&#xD;
&#xD;
Neben neun Grundschulen, zwei Hauptschulen, zwei Realschulen und zwei Gymnasien bietet Pulheim auch eine Schule für Lernbehinderte sowie die Rheinische Landesschule für Körperbehinderte. Das Schulzentrum sowie eine Grundschule liegen in einem Umkreis von ca. 1-2 km vom Haus entfernt. Für die jüngeren Bürger ist ebenfalls gesorgt. 20 freie und vier kommunale Kindergärten, fünf Jugendfreizeitstätten und acht Jugendheime stehen zur Verfügung.&#xD;
&#xD;
Aufgrund der guten Verkehrsanbindung ist Pulheim eine der beliebtesten Lagen im Rhein-Erft-Kreis. Der ca. 4,5 km entfernte Anschluss an die BAB 57 bietet einen schnellen Anschluss nach Köln sowie nach Düsseldorf. Der Bundesbahnanschluss von Pulheim ist ca. 200 m vom Haus entfernt. &#xD;
&#xD;
Für die Freizeitgestaltung bietet sich im nahegelegenen Staatsforst Ville ausreichend Gelegenheit zum Spazieren, Rad fahren oder Joggen. Kulturell Interessierte finden in Köln ein reichhaltiges Angebot.</lage>
                <objektbeschreibung>Die von uns hier angebotene Doppelhaushälfte wurde ca. 1920 in Ziegelbauweise errichtet und in den 1960er Jahren an der Straßen- und an der seitlichen Fassade hin mit hellen Riemchen verkleidet.&#xD;
&#xD;
Im Erdgeschoss befindet sich das großzügige Wohn- und Esszimmer mit angrenzender Kochnische mit Austritt in den Garten, zwei weitere Zimmer, die als Büro, Gäste- oder Kinderzimmer genutzt werden können sowie ein Gäste-WC und die Diele.&#xD;
&#xD;
Über die gut erhaltene Holztreppe gelangen Sie ins Obergeschoss. Dort erwarten Sie drei weitere Schlafräume und ein erst vor wenigen Jahren modernisiertes Duschbad mit Fenster. Ferner besteht die Möglichkeit, den noch ungenutzten Spitzboden als Wohnraum auszubauen.&#xD;
&#xD;
Das Dach wurde in 2013 teilerneuert. Die Ölheizung ist von ca. 2000. Die Böden der Immobilie sind mit Parkett, Teppich und Fliesen ausgelegt. Zur Liegenschaft gehören ein Schuppen, ein überdachter Freisitz sowie ein nicht funktionsfähiges Hallenbad. Die Liegenschaft ist in einem gepflegten Zustand, jedoch je nach Anforderung renovierungsbedürftig.&#xD;
&#xD;
Sie haben Interesse an weiteren Informationen oder einem Besichtigungstermin? Wir freuen uns auf Ihre Kontaktaufnahme!</objektbeschreibung>
            </freitexte>
            <anhaenge/>
            <verwaltung_objekt>
                <objektadresse_freigeben>false</objektadresse_freigeben>
                <min_mietdauer min_dauer="MONAT"/>
                <max_mietdauer max_dauer="MONAT"/>
                <gruppennummer>DHH9506</gruppennummer>
            </verwaltung_objekt>
            <verwaltung_techn>
                <objektnr_intern>36508</objektnr_intern>
                <objektnr_extern>36508</objektnr_extern>
                <aktion aktionart="DELETE"/>
                <openimmo_obid>OFFA201411051100278083DE865ADE3</openimmo_obid>
                <stand_vom>2014-11-05</stand_vom>
                <user_defined_anyfield>
                    <Baujahr>1920</Baujahr>
                    <Highlight4>Schuppen</Highlight4>
                    <Energieausweis_gueltig_bis>13.10.2024</Energieausweis_gueltig_bis>
                    <Objektart>Doppelhaushälfte</Objektart>
                    <Highlight2>zentrale Lage</Highlight2>
                    <Highlight1>großzügiger Garten</Highlight1>
                    <Highlight3>6 Zimmer, Bad + Gäste-WC</Highlight3>
                    <Energiekennwert>156</Energiekennwert>
                    <Befeuerung_Energietraeger>Öl</Befeuerung_Energietraeger>
                    <Energieausweistyp>Bedarfsausweis</Energieausweistyp>
                    <Highlight5>Bahnhofsnähe</Highlight5>
                    <Heizungsart>Öl-Heizung</Heizungsart>
                    <Energieeffizienzklasse>E</Energieeffizienzklasse>
                </user_defined_anyfield>
            </verwaltung_techn>
        </immobilie>
        <immobilie>
            <objektkategorie>
                <nutzungsart ANLAGE="true" GEWERBE="false" WOHNEN="false"/>
                <vermarktungsart MIETE_PACHT="false" KAUF="true"/>
                <objektart>
                    <wohnung/>
                </objektart>
            </objektkategorie>
            <geo>
                <plz>31241</plz>
                <ort>Ilsede</ort>
                <strasse>Mühlenfeld</strasse>
                <hausnummer>25a</hausnummer>
                <land iso_land="DEU"/>
                <etage>2</etage>
                <anzahl_etagen>2</anzahl_etagen>
            </geo>
            <kontaktperson>
                <email_zentrale>oliver.kaufholz@planethome.com</email_zentrale>
                <email_direkt>oliver.kaufholz@planethome.com</email_direkt>
                <tel_zentrale>+49 89 76774-0</tel_zentrale>
                <tel_durchw>	0531 6094791-1	</tel_durchw>
                <tel_fax>0531 6094791-9</tel_fax>
                <tel_handy>	+49 170 9150089	</tel_handy>
                <name>Kaufholz</name>
                <vorname>Oliver</vorname>
                <anrede>Herrn</anrede>
                <anrede_brief>Sehr geehrter Herr Kaufholz,</anrede_brief>
                <firma>PlanetHome Niedersachsen</firma>
                <strasse>Steinweg</strasse>
                <hausnummer>37</hausnummer>
                <plz>38100</plz>
                <ort>Braunschweig</ort>
                <land iso_land="DEU"/>
                <adressfreigabe>true</adressfreigabe>
            </kontaktperson>
            <preise>
                <kaufpreis>65000</kaufpreis>
                <preis_zeiteinheit zeiteinheit="MONAT"/>
                <aussen_courtage mit_mwst="true">5,95 %</aussen_courtage>
                <waehrung iso_waehrung="EUR"/>
                <mwst_satz>19</mwst_satz>
                <stp_garage anzahl="1"/>
            </preise>
            <flaechen>
                <wohnflaeche>59</wohnflaeche>
                <anzahl_zimmer>2</anzahl_zimmer>
                <anzahl_schlafzimmer>1</anzahl_schlafzimmer>
                <anzahl_badezimmer>1</anzahl_badezimmer>
                <anzahl_balkon_terrassen>1</anzahl_balkon_terrassen>
                <anzahl_stellplaetze>1</anzahl_stellplaetze>
                <anzahl_wohneinheiten>4</anzahl_wohneinheiten>
            </flaechen>
            <ausstattung>
                <bad FENSTER="true"/>
                <kueche EBK="true"/>
                <stellplatzart GARAGE="true"/>
                <ausricht_balkon_terrasse WEST="true"/>
                <unterkellert keller="TEIL"/>
            </ausstattung>
            <zustand_angaben>
                <zustand zustand_art="GEPFLEGT"/>
            </zustand_angaben>
            <freitexte>
                <objekttitel>Kapitalanlage! Charmante 2-Zimmer-Eigentumswohnung in Peine-OT Ilsede</objekttitel>
                <lage>Ilsede ist eine Gemeinde im Landkreis Peine in Niedersachsen. Die Einheitsgemeinde Ilsede ist im Südkreis Peine ein Grundzentrum für Wohnen, Handel und Gewerbe. Durch die verkehrsgünstige Lage zwischen Hannover und Braunschweig sowie Hildesheim und Salzgitter hat Ilsede hervorragende Anbindungen in alle Himmelsrichtungen. So sind es nur wenige Autominuten über die Bundesstraße (B)444 zur Nachbarstadt Peine und nach Salzgitter und Hannover sind es nur wenige Kilometer über die B65. Auch Braunschweig ist nahe gelegen und über die B1 oder die Autobahn schnell zu erreichen.</lage>
                <objektbeschreibung>Nutzen Sie die Möglichkeit, diese charmante Eigentumswohnung virtuell nach Eingabe der Objektnummer 36890 unter www.planethome.com vorab besichtigen zu können. Bitte vervollständigen Sie anschließend das Anfrageformular mit Ihrem Namen und E-Mail-Adresse, um ein vollständiges Exposé mit Lagebezeichnung zu erhalten und einen Besichtigungstermin zu vereinbaren. Herzlichen Dank!&#xD;
&#xD;
Sie suchen nach einer Anlageimmobilie ohne viel Instandhaltungsaufwand und mit möglichst zuverlässig und nachhaltig erzielbaren Mieteinnahmen? Dann ist diese Wohnung, die ca. im Jahre 1984 fertig gestellt wurde, die richtige Wahl!&#xD;
Die ca. 59 m² Wohnfläche verteilen sich auf insgesamt zwei  Zimmer. Die genaue Raumaufteilung entnehmen Sie bitte dem beigefügten Grundriss. Das Objekt ist vermietet; die jährlichen Mieteinnahmen sind ca. 3.300,00 EUR p.a. zzgl. NK. Es bestehen keinerlei Mietminderungen- oder Rückstände. Auch Rechtsstreitigkeiten sind nicht anhängig. &#xD;
Die Wohnung ist mit einer zeitgemäßen Einbauküche ausgestattet, das Duschbad ist modern und der Grundriss ist attraktiv. Ein Abstellraum im Keller des Hauses ist ebenso obligatorisch wie die Gegensprechanlage in jeder Einheit. Die Beheizung sowie die Warmwasseraufbereitung erfolgt über die moderne Gaszentralheizung. Die Fenster sind aus Holz und isolierverglast und verfügen über Außenjalousien.&#xD;
Im rückwärtigen Bereich des Grundstückes ist ist die Garagenanlage untergebracht, wobei eine zur Wohnung gehört und mitverkauft wird. &#xD;
Insgesamt eine gute Kombination aus geringem Instandhaltungsaufwand und nachhaltig gesicherten Mieteinnahmen durch den Gewerbebereich. Definitiv eine Besichtigung wert. Rufen Sie uns an!</objektbeschreibung>
            </freitexte>
            <anhaenge>
                <anhang gruppe="TITELBILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Vorderansicht</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36890titel#Vorderansicht.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Wohnzimmer</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36890internet1#Wohnzimmer.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="PANORAMA" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Wohnzimmer</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36890intern10#Wohnzimmer.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="PANORAMA" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Flur</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36890intern11#Flur.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Wohnzimmer Ansicht II</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36890internet2#WohnzimmerAnsichtII.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Schlafzimmer</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36890internet3#Schlafzimmer.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Küche</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36890internet4#Kueche.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Badezimmer</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36890internet5#Badezimmer.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Büro</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36890internet6#Buero.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Rückansicht</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36890internet7#Rueckansicht.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Vorderansicht II</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36890internet8#VorderansichtII.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="GRUNDRISS" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Grundriss</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36890internet9#Grundriss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
            </anhaenge>
            <verwaltung_objekt>
                <objektadresse_freigeben>false</objektadresse_freigeben>
                <min_mietdauer min_dauer="MONAT"/>
                <max_mietdauer max_dauer="MONAT"/>
                <gruppennummer>ETWI3301</gruppennummer>
            </verwaltung_objekt>
            <verwaltung_techn>
                <objektnr_intern>36890</objektnr_intern>
                <objektnr_extern>36890</objektnr_extern>
                <aktion aktionart="CHANGE"/>
                <openimmo_obid>OFFA20141105110028699DFC5922645</openimmo_obid>
                <stand_vom>2014-11-05</stand_vom>
                <user_defined_anyfield>
                    <Baujahr>1984</Baujahr>
                    <Highlight4>inkl. Garage</Highlight4>
                    <Energieausweis_gueltig_bis>18.08.2018</Energieausweis_gueltig_bis>
                    <Objektart>Eigentumswohnung (Invest.)</Objektart>
                    <Highlight2>ca.25 m² großes Wohnzimmer</Highlight2>
                    <Highlight1>sonnige Südloggia</Highlight1>
                    <Personenaufzug>Nein</Personenaufzug>
                    <Highlight3>anprechend moderne Architektur</Highlight3>
                    <Energiekennwert>92</Energiekennwert>
                    <Befeuerung_Energietraeger>Gas</Befeuerung_Energietraeger>
                    <Energieausweistyp>Verbrauchsausweis</Energieausweistyp>
                    <Heizungsart>Gas-Heizung</Heizungsart>
                </user_defined_anyfield>
            </verwaltung_techn>
        </immobilie>
        <immobilie>
            <objektkategorie>
                <nutzungsart GEWERBE="false" WOHNEN="true"/>
                <vermarktungsart ERBPACHT="true" MIETE_PACHT="false" KAUF="true"/>
                <objektart>
                    <haus haustyp="DOPPELHAUSHAELFTE"/>
                </objektart>
            </objektkategorie>
            <geo>
                <plz>23554</plz>
                <ort>Lübeck</ort>
                <strasse>Friedhofsallee</strasse>
                <hausnummer>30</hausnummer>
                <land iso_land="DEU"/>
            </geo>
            <kontaktperson>
                <email_zentrale>denise.arndt@planethome.com</email_zentrale>
                <email_direkt>denise.arndt@planethome.com</email_direkt>
                <tel_zentrale>+49 89 76774-0</tel_zentrale>
                <tel_durchw>0451	70231 25	</tel_durchw>
                <tel_fax>0451/70231 70</tel_fax>
                <tel_handy>0172	823 47 46	</tel_handy>
                <name>Arndt</name>
                <vorname>Denise</vorname>
                <anrede>Frau</anrede>
                <anrede_brief>Sehr geehrte Frau Arndt,</anrede_brief>
                <firma>PlanetHome Holstein</firma>
                <strasse>Pferdemarkt</strasse>
                <plz>23552</plz>
                <ort>Lübeck</ort>
                <land iso_land="DEU"/>
                <adressfreigabe>true</adressfreigabe>
            </kontaktperson>
            <preise>
                <kaufpreis>90000</kaufpreis>
                <preis_zeiteinheit zeiteinheit="MONAT"/>
                <aussen_courtage mit_mwst="true">6,25 %</aussen_courtage>
                <waehrung iso_waehrung="EUR"/>
                <mwst_satz>19</mwst_satz>
                <stp_sonstige platzart="SONSTIGES" anzahl="2"/>
            </preise>
            <flaechen>
                <wohnflaeche>130</wohnflaeche>
                <grundstuecksflaeche>675</grundstuecksflaeche>
                <anzahl_zimmer>5</anzahl_zimmer>
                <anzahl_schlafzimmer>4</anzahl_schlafzimmer>
                <anzahl_badezimmer>2</anzahl_badezimmer>
                <anzahl_balkon_terrassen>1</anzahl_balkon_terrassen>
                <anzahl_stellplaetze>2</anzahl_stellplaetze>
            </flaechen>
            <ausstattung>
                <bad FENSTER="true"/>
                <kueche EBK="true"/>
                <boden TEPPICH="true" FLIESEN="true"/>
                <heizungsart ZENTRAL="true"/>
                <stellplatzart/>
                <unterkellert keller="TEIL"/>
            </ausstattung>
            <zustand_angaben/>
            <freitexte>
                <objekttitel>Sanierungsbedürftige Doppelhaushälfte auf Erbpachtgrundstück mit 5 Zimmern in Lübeck Krempelsdorf</objekttitel>
                <lage>Der Stadtteil St. Lorenz-Nord liegt ca. fünf Fahrminuten vom Lübecker Zentrum entfernt und bietet Einkaufsmöglichkeiten für den täglichem Bedarf in wenigen Gehminuten Entfernung. In diesem beliebten und kinderfreundlichen Umfeld befinden sich Kindergärten und Schulen ebenfalls in fußläufiger Reichweite. Eine Bushaltestelle in direkter Nähe sorgt für eine gute Verbindung in die Innenstadt. Die Autobahnauffahrt Lübeck-Zentrum ist in wenigen Fahrminuten zu erreichen und sorgt für einen schnellen Anschluss in die Hamburger Innenstadt (ca. 40 Fahrminuten) oder zum Timmendorfer Strand.</lage>
                <objektbeschreibung>Die hier angebotene Doppelhaushälfte befindet sich auf einem ca. 675 m² großen Erbbau-Grundstück. Das Haus wurde ca. im Jahr 1950 erbaut und ist teilweise unterkellert. Die ca. 130 m² Wohnfläche verteilen sich auf insgesamt fünf Zimmer, eine Küche und zwei Bäder. Man betritt das Haus über den Eingangsbereich und den Flur, von dem aus man das Wohnzimmer und alle weiteren Räume des Erdgeschosses erreicht. Im Obergeschoss befinden sich drei Schlafzimmer. Die genaue Raumaufteilung können Sie dem beigefügten Grundriss entnehmen. Das Haus ist teilweise unterkellert und weist einigen Sanierungsbedarf auf. Die Fenster sind aus Kunststoff mit Isolierverglasung und sind mit Rolläden versehen. Haben sie Fragen oder möchten das Objekt besichtigen? Rufen Sie uns gerne an!</objektbeschreibung>
            </freitexte>
            <anhaenge>
                <anhang gruppe="TITELBILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Vorderansicht</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36604titel#Vorderansicht.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="GRUNDRISS" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Grundriss Erdgeschoss</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36604internet1#GrundrissErdgeschoss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="GRUNDRISS" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Grundriss Obergeschoss</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36604internet2#GrundrissObergeschoss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Wohnzimmer</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36604internet3#Wohnzimmer.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Zimmer I Erdgeschoss</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36604internet4#ZimmerIErdgeschoss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Zimmer II Erdgeschoss</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36604internet5#ZimmerIIErdgeschoss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Küche</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36604internet6#Kueche.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Bad</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36604internet7#Bad.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Zimmer I Obergeschoss</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36604internet8#ZimmerIObergeschoss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Zimmer II Obergeschoss</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36604internet9#ZimmerIIObergeschoss.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Zimmer Spitzboden</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36604internet10#ZimmerSpitzboden.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Rückansicht</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36604internet11#Rueckansicht.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
                <anhang gruppe="BILD" location="EXTERN">
                    <anhangtitel>Auffahrt</anhangtitel>
                    <format>JPEG</format>
                    <daten>
                        <pfad>36604internet12#Auffahrt.jpg</pfad>
                    </daten>
                </anhang>
            </anhaenge>
            <verwaltung_objekt>
                <objektadresse_freigeben>false</objektadresse_freigeben>
                <min_mietdauer min_dauer="MONAT"/>
                <max_mietdauer max_dauer="MONAT"/>
                <gruppennummer>DHH4203</gruppennummer>
            </verwaltung_objekt>
            <verwaltung_techn>
                <objektnr_intern>36604</objektnr_intern>
                <objektnr_extern>36604</objektnr_extern>
                <aktion aktionart="CHANGE"/>
                <openimmo_obid>OFFA2014110511002944997D3669ED5</openimmo_obid>
                <stand_vom>2014-11-05</stand_vom>
                <user_defined_anyfield>
                    <Baujahr>1950</Baujahr>
                    <Highlight4>Großes Bad und separates WC</Highlight4>
                    <Energieausweis_gueltig_bis>22.10.2024</Energieausweis_gueltig_bis>
                    <Objektart>Doppelhaushälfte</Objektart>
                    <Highlight2>Praktischer Grundriss</Highlight2>
                    <Highlight1>Verkehrsgünstige Wohnlage</Highlight1>
                    <Personenaufzug>Nein</Personenaufzug>
                    <Highlight6>Zusätzlicher Erwerb der 2. Hälfte möglich</Highlight6>
                    <Highlight3>Kaminanschluss</Highlight3>
                    <Energiekennwert>314</Energiekennwert>
                    <Befeuerung_Energietraeger>Erdgas leicht</Befeuerung_Energietraeger>
                    <Energieausweistyp>Bedarfsausweis</Energieausweistyp>
                    <Highlight5>Pflegeleichter Garten</Highlight5>
                    <Heizungsart>Zentralheizung</Heizungsart>
                    <Energieeffizienzklasse>H</Energieeffizienzklasse>
                </user_defined_anyfield>
            </verwaltung_techn>
        </immobilie>
        <impressum>PlanetHome AG&#xD;
Apianstraße 8&#xD;
85774 München/Unterföhring&#xD;
&#xD;
Tel: +49 89 76774-0&#xD;
Fax: +49 89 76774-190&#xD;
&#xD;
info@planethome.com&#xD;
www.planethome.de&#xD;
&#xD;
Vorstand&#xD;
Fritz Lang (Vorstandssprecher)&#xD;
&#xD;
Aufsichtsrat&#xD;
Peter Buschbeck (Vorsitzender)&#xD;
Dr. Rainer Hauser&#xD;
Dr. Jochen Fischer&#xD;
&#xD;
Handelsregisternummer&#xD;
HR B 132 599&#xD;
&#xD;
USt-ID-Nr.&#xD;
DE-813 220 983&#xD;
&#xD;
Rechtsform&#xD;
Aktiengesellschaft&#xD;
Sitz München&#xD;
Registergericht München</impressum>
    </anbieter>
</openimmo>
